{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4087933161695803, 39.4811060881372], "type": "Point"}, "properties": {"co": 0.3, "no2": 25.0, "o3": 26.0, "so2": 3.0, "nombre": "Mol\u00ed del Sol", "parametros": "Di\u00f3xido de azufre (SO2),Mon\u00f3xido de carbono (CO),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5,Part\u00edculas PM1", "tipozona": "Suburbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 26.0, "objectid": 25, "direccion": "Avda. P\u00edo Baroja - Avda. General Avil\u00e9s", "mediciones": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/3A.csv", "calidad_ambiental": "Desfavorable", "fecha_carga": "2022-10-13T11:20:06+02:00", "geo_point_2d": [39.4811060881372, -0.4087933161695803], "pm10": 38.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3963375643758562, 39.45039600550536], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 23.0, "o3": 8.0, "so2": 1.0, "nombre": "Boulevar Sur", "parametros": "Di\u00f3xido de azufre (SO2),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Niquel (Ni),Ars\u00e9nico (As),Plomo (Pb),Benzo(a)pireno (BaP),Cadmio (Cd)", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "objectid": 24, "direccion": "Avda. Tres Cruces s/n (Parking Cementerio de Valencia)", "mediciones": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/7A.csv", "calidad_ambiental": "Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T08:20:06+01:00", "geo_point_2d": [39.45039600550536, -0.3963375643758562]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.33740066052186946, 39.47964449692915], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 10.0, "o3": 20.0, "so2": 5.0, "nombre": "Universidad Polit\u00e9cnica", "parametros": "Di\u00f3xido de azufre (SO2),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5", "tipozona": "Suburbana", "tipoemision": "Fondo", "pm25": 12.0, "objectid": 27, "direccion": "Campus de la U. Polit\u00e9cnica. Avda. Tarongers", "mediciones": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/1A.csv", "calidad_ambiental": "Razonablemente Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T08:20:08+01:00", "geo_point_2d": [39.47964449692915, -0.33740066052186946], "pm10": 14.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37639765165532396, 39.470547670260125], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 35.0, "nombre": "Centro", "parametros": "\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 12.0, "objectid": 22, "direccion": "Plaza Ayuntamiento", "mediciones": "https://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/8A.csv", "calidad_ambiental": "Razonablemente Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T08:20:11+01:00", "geo_point_2d": [39.470547670260125, -0.37639765165532396], "pm10": 24.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.40592344552906795, 39.46924423509195], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 22.0, "nombre": "Olivereta", "parametros": "\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 17.0, "objectid": 431, "direccion": "Av. del Cid amb Av. de les Tres Creus", "calidad_ambiental": "Razonablemente Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T14:20:12+01:00", "geo_point_2d": [39.46924423509195, -0.40592344552906795], "pm10": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.32853481349274394, 39.47439078535677], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "Caba\u00f1al", "tipozona": "Urbana", "geo_point_2d": [39.47439078535677, -0.32853481349274394], "tipoemision": "Fondo", "objectid": 829, "direccion": "Carrer del Progr\u00e9s, 379"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3282894894027388, 39.46668475546108], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 17.0, "nombre": "Dr. Lluch", "parametros": "\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5,Part\u00edculas PM1", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 14.0, "objectid": 430, "direccion": "Calle Dr. Lluch, 48", "calidad_ambiental": "Razonablemente Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T14:20:09+01:00", "geo_point_2d": [39.46668475546108, -0.3282894894027388], "pm10": 30.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36964822314381013, 39.47964092480533], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 19.0, "o3": 14.0, "so2": 2.0, "nombre": "Viveros", "parametros": "Di\u00f3xido de azufre (SO2),\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Ozono,Part\u00edculas PM2.5,Part\u00edculas PM10,Niquel (Ni),Ars\u00e9nico (As),Plomo (Pb),Cadmio (Cd)", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Fondo", "objectid": 28, "direccion": "Jardines de Viveros", "mediciones": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/5A.csv", "calidad_ambiental": "Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T14:20:08+01:00", "geo_point_2d": [39.47964092480533, -0.36964822314381013]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.34266034363664943, 39.45752246257502], "type": "Point"}, "properties": {"co": 0.1, "no2": 7.0, "o3": 11.0, "so2": 0.0, "nombre": "Francia", "parametros": "Di\u00f3xido de azufre (SO2),Mon\u00f3xido de carbono (CO),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Velocidad de viento (Veloc.), Particulas PM10, Particulas PM2,5", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 10.0, "objectid": 23, "direccion": "Avda. de Francia, 60", "mediciones": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/6A.csv", "calidad_ambiental": "Razonablemente Buena", "fecha_carga": "2022-11-14T14:20:06+01:00", "geo_point_2d": [39.45752246257502, -0.34266034363664943], "pm10": 24.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4014113292191286, 39.45918908999643], "type": "Point"}, "properties": {"no2": 55.0, "nombre": "Patraix", "parametros": "\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 7.0, "objectid": 432, "direccion": "Archiduque Carlos, 84ac", "calidad_ambiental": "Razonablemente Buena", "fecha_carga": "2022-11-11T10:20:13+01:00", "geo_point_2d": [39.45918908999643, -0.4014113292191286], "pm10": 18.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37664393657915707, 39.45806095369672], "type": "Point"}, "properties": {"co": 0.7, "no2": 7.0, "o3": 11.0, "so2": 0.0, "nombre": "Pista de Silla", "parametros": "Di\u00f3xido de azufre (SO2),Mon\u00f3xido de carbono (CO),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Benceno (Benc),Tolueno (Tolue),Xileno (Xilen),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5,Nivel de presi\u00f3n sonora (SPL)", "tipozona": "Urbana", "tipoemision": "Tr\u00e1fico", "pm25": 21.0, "objectid": 26, "direccion": "C/ Filipinas, s/n", "mediciones": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/uploads/atmosferica/4A.csv", "calidad_ambiental": "Regular", "fecha_carga": "2022-11-14T14:20:08+01:00", "geo_point_2d": [39.45806095369672, -0.37664393657915707], "pm10": 29.0}}]}