{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "0", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 917112.5625, "objectid": 62, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "115", "geo_point_2d_1": [39.44628964870906, -0.3326600366971329], "nombre_barrio_new": "NATZARET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206795", "codcen": "46019431", "despecific": "ESCUELA POPULAR NAZARET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA ESCUELA POPULAR NAZARET", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46024", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DEL PARQUE, 94", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019431@edu.gva.es", "fax": "961206796", "geo_point_2d_2": [39.44828199907411, -0.33339900000000067]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333399, 39.44828199907411]}}, {"id": "1", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 917112.5625, "objectid": 62, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "115", "geo_point_2d_1": [39.44628964870906, -0.3326600366971329], "nombre_barrio_new": "NATZARET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566200", "codcen": "46012537", "despecific": "AUSI\u00c0S MARCH", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP AUSI\u00c0S MARCH", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46024", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PARQUE DE NAZARET, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012537@edu.gva.es", "fax": "962566201", "geo_point_2d_2": [39.45016399907409, -0.33248900000000214]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332489, 39.45016399907409]}}, {"id": "2", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 917112.5625, "objectid": 62, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "115", "geo_point_2d_1": [39.44628964870906, -0.3326600366971329], "nombre_barrio_new": "NATZARET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205485", "codcen": "46016555", "despecific": "JUAN MANUEL MONTOYA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP JUAN MANUEL MONTOYA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46024", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CR. PUNTA AL MAR, 75", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016555@edu.gva.es", "fax": "961205486", "geo_point_2d_2": [39.44467799907412, -0.33474000000000104]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33474, 39.44467799907412]}}, {"id": "3", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 917112.5625, "objectid": 62, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "115", "geo_point_2d_1": [39.44628964870906, -0.3326600366971329], "nombre_barrio_new": "NATZARET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963678229", "codcen": "46011661", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS DESAMPARADOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS DESAMPARADOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46024", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PARQUE DE NAZARET, 82", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "nsdesamparadosval@planalfa.es", "fax": "963675835", "geo_point_2d_2": [39.44935899907411, -0.3331520000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333152, 39.44935899907411]}}, {"id": "4", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 917112.5625, "objectid": 62, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "115", "geo_point_2d_1": [39.44628964870906, -0.3326600366971329], "nombre_barrio_new": "NATZARET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963240065", "codcen": "46020893", "despecific": "CENTRE DE M\u00daSICA NATZARET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CENTRE DE M\u00daSICA NATZARET", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46024", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MAYOR DE NAZARET, 45", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cmdnatzaret@gmail.com", "fax": "963253677", "geo_point_2d_2": [39.45128499907409, -0.3336929999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333693, 39.45128499907409]}}, {"id": "5", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 917112.5625, "objectid": 62, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "115", "geo_point_2d_1": [39.44628964870906, -0.3326600366971329], "nombre_barrio_new": "NATZARET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "673855105", "codcen": "46028892", "despecific": "MUNICIPAL GENT MENUDA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL GENT MENUDA", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46024", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BERNAB\u00c9 GARC\u00cdA, 67", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eigentmenuda@valencia.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.44544399907413, -0.3355160000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335516, 39.44544399907413]}}, {"id": "6", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 374887.53125, "objectid": 63, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "093", "geo_point_2d_1": [39.45082750748332, -0.3853982961775011], "nombre_barrio_new": "LA CREU COBERTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963776464", "codcen": "46009964", "despecific": "LUIS DE SANT\u00c1NGEL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT LUIS DE SANT\u00c1NGEL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CARRICOLA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "luisdesantangel@gmail.com", "fax": "963776464", "geo_point_2d_2": [39.45221099907406, -0.38713699999999956]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387137, 39.45221099907406]}}, {"id": "7", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 76, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "132", "geo_point_2d_1": [39.47198431553791, -0.3450427029615464], "nombre_barrio_new": "CIUTAT JARDI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963724573", "codcen": "46024281", "despecific": "ANAIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE  ANAIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 DE ORGA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "anaiaescuela@hotmail.com", "fax": "963724573", "geo_point_2d_2": [39.47032599907398, -0.34515499999999977]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.345155, 39.47032599907398]}}, {"id": "8", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 76, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "132", "geo_point_2d_1": [39.47198431553791, -0.3450427029615464], "nombre_barrio_new": "CIUTAT JARDI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963725768", "codcen": "46013013", "despecific": "CIUDAD JARD\u00cdN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CIUDAD JARD\u00cdN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 DE ORGA, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@eiciudadjardin.com", "fax": "963559192", "geo_point_2d_2": [39.46960299907397, -0.344921]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.344921, 39.46960299907397]}}, {"id": "9", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 76, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "132", "geo_point_2d_1": [39.47198431553791, -0.3450427029615464], "nombre_barrio_new": "CIUTAT JARDI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205515", "codcen": "46017602", "despecific": "EXPLORADOR ANDR\u00c9S", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP EXPLORADOR ANDR\u00c9S", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. RAMON DE CAMPOAMOR, 88", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017602@edu.gva.es", "fax": "961205516", "geo_point_2d_2": [39.47015799907398, -0.34430999999999934]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34431, 39.47015799907398]}}, {"id": "10", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 76, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "132", "geo_point_2d_1": [39.47198431553791, -0.3450427029615464], "nombre_barrio_new": "CIUTAT JARDI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960014551", "codcen": "46026639", "despecific": "MERAVELLES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL MERAVELLES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. IMPRESOR JOS\u00c9 DE ORGA, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@lescolainfantilmeravelles.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.470091999073986, -0.3449109999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.344911, 39.470091999073986]}}, {"id": "11", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 76, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "132", "geo_point_2d_1": [39.47198431553791, -0.3450427029615464], "nombre_barrio_new": "CIUTAT JARDI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963727917", "codcen": "46025167", "despecific": "EL EDEN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL EDEN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 DE ORGA, 12-14", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "edencentroinfantil@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.470733999073964, -0.3451629999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.345163, 39.470733999073964]}}, {"id": "12", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206055", "codcen": "46013050", "despecific": "EL CABANYAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES EL CABANYAL", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CM. DEL CABANYAL, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013050@edu.gva.es", "fax": "961206056", "geo_point_2d_2": [39.474911999073946, -0.34095200000000103]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.340952, 39.474911999073946]}}, {"id": "13", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205960", "codcen": "46017687", "despecific": "RAMON LLULL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES RAMON LLULL", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. RAMON LLULL, 12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017687@edu.gva.es", "fax": "961205961", "geo_point_2d_2": [39.47636999907394, -0.3462839999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346284, 39.47636999907394]}}, {"id": "14", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206890", "codcen": "46019441", "despecific": "L'ALGUER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA L'ALGUER", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO, 63", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019441@edu.gva.es", "fax": "961206891", "geo_point_2d_2": [39.473114999073964, -0.33753500000000086]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337535, 39.473114999073964]}}, {"id": "15", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206810", "codcen": "46020388", "despecific": null, "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CONSERVATORI PROFESSIONAL DE DANSA", "dgenerica": "CONSERVATORI PROFESSIONAL DE DANSA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CM. DE VERA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46020388@edu.gva.es", "fax": "961206811", "geo_point_2d_2": [39.4836419990739, -0.3473460000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.347346, 39.4836419990739]}}, {"id": "16", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206105", "codcen": "46022646", "despecific": "SERPIS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES SERPIS", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO, 63", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46022646@edu.gva.es", "fax": "961206106", "geo_point_2d_2": [39.473114999073964, -0.33753500000000086]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337535, 39.473114999073964]}}, {"id": "17", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206975", "codcen": "46023122", "despecific": null, "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CONSERVATORI SUPERIOR DE DANSA", "dgenerica": "CONSERVATORI SUPERIOR DE DANSA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CM. DE VERA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023122@iseacv.gva.es", "fax": "961206976", "geo_point_2d_2": [39.4836419990739, -0.3473460000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.347346, 39.4836419990739]}}, {"id": "18", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963567945", "codcen": "46035847", "despecific": "FUNDACI\u00d3N PASCUAL TOM\u00c1S", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP FUNDACI\u00d3N PASCUAL TOM\u00c1S", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PZ. JOS\u00c9 MAR\u00cdA ORENSE, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@fundacionpascualtomas.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47258299907397, -0.3392399999999988]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33924, 39.47258299907397]}}, {"id": "19", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206980", "codcen": "46016993", "despecific": null, "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA SUPERIOR D'ART DRAM\u00c0TIC", "dgenerica": "ESCOLA SUPERIOR D'ART DRAM\u00c0TIC", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CM. DE VERA, 29", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016993@iseacv.gva.es", "fax": "961206981", "geo_point_2d_2": [39.48373999907389, -0.3468310000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346831, 39.48373999907389]}}, {"id": "20", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566260", "codcen": "46018333", "despecific": "FEDERICO GARC\u00cdA LORCA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP FEDERICO GARC\u00cdA LORCA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CLARIANO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018333@edu.gva.es", "fax": "962566261", "geo_point_2d_2": [39.47867199907392, -0.3515190000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351519, 39.47867199907392]}}, {"id": "21", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 137, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "135", "geo_point_2d_1": [39.48035805242704, -0.3410905938386986], "nombre_barrio_new": "LA CARRASCA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963624193", "codcen": "46033681", "despecific": "STUDIO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP STUDIO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALBALAT DELS TARONGERS, 32", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@grupostudio.es", "fax": "963624193", "geo_point_2d_2": [39.47815899907391, -0.3470170000000015]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.347017, 39.47815899907391]}}, {"id": "22", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 266, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "195", "geo_point_2d_1": [39.33513923474251, -0.3515404897817649], "nombre_barrio_new": "EL PALMAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961620002", "codcen": "46022002", "despecific": "EL PALMAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA EL PALMAR", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46012", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VICENTE VALDOV\u00cd, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "vian50@telefonica.net", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.31290099907498, -0.3176860000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.317686, 39.31290099907498]}}, {"id": "23", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 267, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "194", "geo_point_2d_1": [39.351922688564365, -0.3174054350812452], "nombre_barrio_new": "EL SALER", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566420", "codcen": "46015691", "despecific": "LLU\u00cdS DE SANT\u00c0NGEL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP LLU\u00cdS DE SANT\u00c0NGEL", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46012", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. ELS PINARS, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015691@edu.gva.es", "fax": "962566421", "geo_point_2d_2": [39.38221999907452, -0.33083700000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.330837, 39.38221999907452]}}, {"id": "24", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 267, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "194", "geo_point_2d_1": [39.351922688564365, -0.3174054350812452], "nombre_barrio_new": "EL SALER", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206010", "codcen": "46022932", "despecific": "EL SALER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES EL SALER", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46012", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. ELS PINARS, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46022932@edu.gva.es", "fax": "961206011", "geo_point_2d_2": [39.38178099907452, -0.33234700000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332347, 39.38178099907452]}}, {"id": "25", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962564870", "codcen": "46017225", "despecific": "CARLES SALVADOR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CARLES SALVADOR", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46020", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. POETA ALTET, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017225@edu.gva.es", "fax": "962564871", "geo_point_2d_2": [39.48766699907386, -0.3633859999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363386, 39.48766699907386]}}, {"id": "26", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205500", "codcen": "46012458", "despecific": "MIGUEL HERN\u00c1NDEZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MIGUEL HERN\u00c1NDEZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012458@edu.gva.es", "fax": "961205501", "geo_point_2d_2": [39.49472299907382, -0.36691700000000044]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366917, 39.49472299907382]}}, {"id": "27", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205970", "codcen": "46018138", "despecific": "ORRIOLS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES ORRIOLS", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SANTIAGO RUSI\u00d1OL, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018138@edu.gva.es", "fax": "961205971", "geo_point_2d_2": [39.49613499907382, -0.3669640000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366964, 39.49613499907382]}}, {"id": "28", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206780", "codcen": "46019453", "despecific": "REINA DO\u00d1A GERMANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA REINA DO\u00d1A GERMANA", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019453@edu.gva.es", "fax": "961206781", "geo_point_2d_2": [39.49490499907381, -0.36684599999999956]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366846, 39.49490499907381]}}, {"id": "29", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206315", "codcen": "46025507", "despecific": "RASCANYA-ANTONIO CA\u00d1UELO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES RASCANYA-ANTONIO CA\u00d1UELO", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. HERMANOS MACHADO, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46025507@edu.gva.es", "fax": "961206316", "geo_point_2d_2": [39.49479299907382, -0.3600380000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360038, 39.49479299907382]}}, {"id": "30", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963650832", "codcen": "46026433", "despecific": "MARNI II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MARNI II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DUQUE DE MANDAS, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@marni.es", "fax": "963650162", "geo_point_2d_2": [39.49245899907382, -0.36804199999999954]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368042, 39.49245899907382]}}, {"id": "31", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963389882", "codcen": "46026974", "despecific": "XABEC", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP XABEC", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46019", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@xabec.es", "fax": "963389881", "geo_point_2d_2": [39.49494899907382, -0.3668509999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366851, 39.49494899907382]}}, {"id": "32", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 202, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "153", "geo_point_2d_1": [39.49635509681184, -0.36282126402044845], "nombre_barrio_new": "SANT LLORENS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "673472087", "codcen": "46036001", "despecific": "ACORDES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA ACORDES", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SANTA GENOVEVA TORRES, 26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@acordes-valencia.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.492915999073844, -0.3635569999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363557, 39.492915999073844]}}, {"id": "33", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 89, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "083", "geo_point_2d_1": [39.45954135019679, -0.4068974612878839], "nombre_barrio_new": "VARA DE QUART", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963219999", "codcen": "46037005", "despecific": "MEDAC VAL\u00c8NCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP MEDAC VAL\u00c8NCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ARGENTERS, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia@medac.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45861799907405, -0.40538200000000024]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405382, 39.45861799907405]}}, {"id": "34", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 89, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "083", "geo_point_2d_1": [39.45954135019679, -0.4068974612878839], "nombre_barrio_new": "VARA DE QUART", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205735", "codcen": "46018141", "despecific": "CIUDAD DE BOLONIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CIUDAD DE BOLONIA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. TORRENT, 35", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018141@edu.gva.es", "fax": "961205736", "geo_point_2d_2": [39.461626999074035, -0.40206300000000106]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402063, 39.461626999074035]}}, {"id": "35", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 218, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "072", "geo_point_2d_1": [39.4709441269548, -0.40973791736878795], "nombre_barrio_new": "SOTERNES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963599218", "codcen": "46024254", "despecific": "EL COLE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL COLE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CM. VIEJO DE XIRIVELLA, 31", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "elcoleolivereta@yahoo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.472503999073965, -0.410905]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410905, 39.472503999073965]}}, {"id": "36", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 218, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "072", "geo_point_2d_1": [39.4709441269548, -0.40973791736878795], "nombre_barrio_new": "SOTERNES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963792352", "codcen": "46011776", "despecific": "SOM ESCOLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SOM ESCOLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ARCHENA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "somescola@somescola.com", "fax": "963792352", "geo_point_2d_2": [39.47139799907396, -0.40611900000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406119, 39.47139799907396]}}, {"id": "37", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 218, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "072", "geo_point_2d_1": [39.4709441269548, -0.40973791736878795], "nombre_barrio_new": "SOTERNES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963791200", "codcen": "46011879", "despecific": "PUREZA DE MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT PUREZA DE MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. DEL CID, 142", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pmariav@planalfa.es", "fax": "963599237", "geo_point_2d_2": [39.47007499907398, -0.40960599999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.409606, 39.47007499907398]}}, {"id": "38", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205505", "codcen": "46012343", "despecific": "CERVANTES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CERVANTES", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. GUILLEM DE CASTRO, 153", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012343@edu.gva.es", "fax": "961205506", "geo_point_2d_2": [39.47710299907392, -0.3840870000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384087, 39.47710299907392]}}, {"id": "39", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963913394", "codcen": "46012884", "despecific": "PAX", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP PAX", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46008", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ESPINOSA, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@institutopax.com", "fax": "963919863", "geo_point_2d_2": [39.47199699907395, -0.38470400000000066]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384704, 39.47199699907395]}}, {"id": "40", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963911726", "codcen": "46024552", "despecific": "CASA DE LA CARIDAD", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CASA DE LA CARIDAD", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PS. DE LA PECHINA, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelainfantil@casacaridad.com", "fax": "963914360", "geo_point_2d_2": [39.478515999073906, -0.3865630000000017]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386563, 39.478515999073906]}}, {"id": "41", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963322333", "codcen": "46030783", "despecific": "L\u00c1PICES IV", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L\u00c1PICES IV", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "GV. FERNANDO EL CAT\u00d3LICO, 76", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "granvia@escuelas-infantiles.com", "fax": "963322344", "geo_point_2d_2": [39.47574399907393, -0.3886410000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388641, 39.47574399907393]}}, {"id": "42", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963920786", "codcen": "46016968", "despecific": "INSTITUTO MUSICAL GINER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA INSTITUTO MUSICAL GINER", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GUILLEM DE CASTRO, 73", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@elmicalet.cat", "fax": "963913267", "geo_point_2d_2": [39.47137699907397, -0.3839880000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383988, 39.47137699907397]}}, {"id": "43", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963917048", "codcen": "46019957", "despecific": "BOT\u00c0NIC (ESPAI DE DANSA)", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ELEMENTAL DE DANSA BOT\u00c0NIC (ESPAI DE DANSA)", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE DANSA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. TURIA, 65", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "botanicespaidedansa@gmail.com", "fax": "963917048", "geo_point_2d_2": [39.47772799907392, -0.3854010000000014]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385401, 39.47772799907392]}}, {"id": "44", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963920786", "codcen": "46036669", "despecific": "MATILDE SALVADOR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA MATILDE SALVADOR", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GUILLEM DE CASTRO, 73", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@elmicalet.cat", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47137699907397, -0.3839880000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383988, 39.47137699907397]}}, {"id": "45", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963911367", "codcen": "46015991", "despecific": "DANIEL MATALL\u00cdN, SL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP DANIEL MATALL\u00cdN, SL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MAESTRO PALAU, 7-10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "gestion@danielmatallin.com", "fax": "963917424", "geo_point_2d_2": [39.47142099907397, -0.3848699999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38487, 39.47142099907397]}}, {"id": "46", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963921856", "codcen": "46021681", "despecific": "INSTITUT DANSA SOCIETAT CORAL EL MICALET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ELEMENTAL DE DANSA SOCIETAT CORAL EL MICALET", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE DANSA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GUILLEM DE CASTRO, 73", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@elmicalet.cat", "fax": "963913267", "geo_point_2d_2": [39.47124299907398, -0.3839740000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383974, 39.47124299907398]}}, {"id": "47", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 370115.59375, "objectid": 24, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "031", "geo_point_2d_1": [39.47613454247241, -0.3859679315140105], "nombre_barrio_new": "EL BOTANIC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963065122", "codcen": "46023316", "despecific": "TURIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TURIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. TURIA, 49", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "j.i.turia@hotmail.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47691599907394, -0.3854869999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385487, 39.47691599907394]}}, {"id": "48", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "17", "gis_gis_barrios_area": 1422815.25, "objectid": 5, "linkid": 32, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "171", "geo_point_2d_1": [39.525644468218076, -0.3846207009279064], "nombre_barrio_new": "BENIFARAIG", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "637763194", "codcen": "46036301", "despecific": "BENIFARAIG", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA BENIFARAIG", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46016", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PALMA DE GANDIA, 73-BAIX", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ambenifaraig@fsmcv.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.530142999073604, -0.3842750000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384275, 39.530142999073604]}}, {"id": "49", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "17", "gis_gis_barrios_area": 1422815.25, "objectid": 5, "linkid": 32, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "171", "geo_point_2d_1": [39.525644468218076, -0.3846207009279064], "nombre_barrio_new": "BENIFARAIG", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566390", "codcen": "46009009", "despecific": "MANUEL GONZ\u00c1LEZ MART\u00cd", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MANUEL GONZ\u00c1LEZ MART\u00cd", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46016", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALQUERIA GILET, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46009009@edu.gva.es", "fax": "962566391", "geo_point_2d_2": [39.5302359990736, -0.3807020000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380702, 39.5302359990736]}}, {"id": "50", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 93682.34375, "objectid": 15, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "043", "geo_point_2d_1": [39.48698062011336, -0.3903436634766249], "nombre_barrio_new": "EL CALVARI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "655358214", "codcen": "46036888", "despecific": "PIRATAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIRATAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PZ. POETA SALVADOR RUEDA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceipiratasvlc@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48664399907388, -0.3883759999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388376, 39.48664399907388]}}, {"id": "51", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 384067.875, "objectid": 22, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "013", "geo_point_2d_1": [39.47904419159028, -0.3799855271302711], "nombre_barrio_new": "EL CARME", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963911791", "codcen": "46009472", "despecific": "GRAN ASOCIACI\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT GRAN ASOCIACI\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46003", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PADRE HU\u00c9RFANOS, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@granasociacion.org", "fax": "963911813", "geo_point_2d_2": [39.47973499907391, -0.37798000000000054]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37798, 39.47973499907391]}}, {"id": "52", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 384067.875, "objectid": 22, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "013", "geo_point_2d_1": [39.47904419159028, -0.3799855271302711], "nombre_barrio_new": "EL CARME", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206095", "codcen": "46020391", "despecific": "BARRI DEL CARME", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES BARRI DEL CARME", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46003", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BENEFICENCIA, 20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46020391@edu.gva.es", "fax": "961206096", "geo_point_2d_2": [39.479855999073905, -0.381904000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381904, 39.479855999073905]}}, {"id": "53", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 384067.875, "objectid": 22, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "013", "geo_point_2d_1": [39.47904419159028, -0.3799855271302711], "nombre_barrio_new": "EL CARME", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "651115285", "codcen": "46033841", "despecific": "L'ESCOLETA DEL CARME", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L'ESCOLETA DEL CARME", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46003", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PALMA, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pimoes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47865499907393, -0.37905500000000075]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379055, 39.47865499907393]}}, {"id": "54", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 384067.875, "objectid": 22, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "013", "geo_point_2d_1": [39.47904419159028, -0.3799855271302711], "nombre_barrio_new": "EL CARME", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566740", "codcen": "46012136", "despecific": "SANTA TERESA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SANTA TERESA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46003", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DE L'HORT D'EN CENDRA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012136@edu.gva.es", "fax": "962566741", "geo_point_2d_2": [39.478806999073925, -0.3814190000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381419, 39.478806999073925]}}, {"id": "55", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 384067.875, "objectid": 22, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "013", "geo_point_2d_1": [39.47904419159028, -0.3799855271302711], "nombre_barrio_new": "EL CARME", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963926300", "codcen": "46013669", "despecific": "CIUTAT VELLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP CIUTAT VELLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46003", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PINTOR ZARI\u00d1ENA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "informacion@centreciutatvella.com", "fax": "963926300", "geo_point_2d_2": [39.47681699907393, -0.3830410000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383041, 39.47681699907393]}}, {"id": "56", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 381609.6875, "objectid": 25, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "061", "geo_point_2d_1": [39.47613782154427, -0.3636903649528479], "nombre_barrio_new": "EXPOSICIO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963251009", "codcen": "46033528", "despecific": "AULAMEDA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AULAMEDA", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR PEIR\u00d3, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "toni@adlibitum.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47491399907394, -0.36464000000000085]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36464, 39.47491399907394]}}, {"id": "57", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 381609.6875, "objectid": 25, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "061", "geo_point_2d_1": [39.47613782154427, -0.3636903649528479], "nombre_barrio_new": "EXPOSICIO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963691100", "codcen": "46011077", "despecific": "SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -ESCLAVAS-", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -ESCLAVAS-", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MICER MASC\u00d3, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "scesclavas@scesclavas.com", "fax": "963691104", "geo_point_2d_2": [39.47679999907393, -0.3664179999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366418, 39.47679999907393]}}, {"id": "58", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 381609.6875, "objectid": 25, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "061", "geo_point_2d_1": [39.47613782154427, -0.3636903649528479], "nombre_barrio_new": "EXPOSICIO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963698175", "codcen": "46013645", "despecific": "AULA 3", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT AULA 3", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ARTES GR\u00c1FICAS, 24-26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@colegioaula3.es", "fax": "963601015", "geo_point_2d_2": [39.47617899907395, -0.36122900000000097]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361229, 39.47617899907395]}}, {"id": "59", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 381609.6875, "objectid": 25, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "061", "geo_point_2d_1": [39.47613782154427, -0.3636903649528479], "nombre_barrio_new": "EXPOSICIO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960452815", "codcen": "46034740", "despecific": "CENTRO PROFESIONAL EUROPEO DE VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP EUROPEO DE VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GENERAL ELIO (EDIFICI B), 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cpevalencia@universidadeuropea.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.478567999073924, -0.3664449999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366445, 39.478567999073924]}}, {"id": "60", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 381609.6875, "objectid": 25, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "061", "geo_point_2d_1": [39.47613782154427, -0.3636903649528479], "nombre_barrio_new": "EXPOSICIO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963690700", "codcen": "46011065", "despecific": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MICER MASC\u00d3, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio.calasanzval@escolapiosbetania.es", "fax": "963691608", "geo_point_2d_2": [39.476145999073935, -0.3647050000000015]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364705, 39.476145999073935]}}, {"id": "61", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 381609.6875, "objectid": 25, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "061", "geo_point_2d_1": [39.47613782154427, -0.3636903649528479], "nombre_barrio_new": "EXPOSICIO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963695663", "codcen": "46024187", "despecific": "SAN PASCUAL BAYL\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL SAN PASCUAL BAYL\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR MOLINER, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eispb@hotmail.com", "fax": "963695663", "geo_point_2d_2": [39.476239999073925, -0.36274400000000073]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362744, 39.476239999073925]}}, {"id": "62", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963629466", "codcen": "46013621", "despecific": "BAMBY-ABADE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBY-ABADE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GENERAL GIL DOLZ, 12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@bambyabade.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47246899907396, -0.3610250000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361025, 39.47246899907396]}}, {"id": "63", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963622779", "codcen": "46016971", "despecific": "MARI CRUZ ALCAL\u00c1", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE DANSA MARI CRUZ ALCAL\u00c1", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE DANSA", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALGINET, 8-10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@maricruzalcala.com", "fax": "963622779", "geo_point_2d_2": [39.472207999073966, -0.35874300000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358743, 39.472207999073966]}}, {"id": "64", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963378876", "codcen": "46031568", "despecific": "TEYSA-ARAG\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TEYSA-ARAG\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SANTA ROSA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "tereportoles@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46861799907399, -0.3585579999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358558, 39.46861799907399]}}, {"id": "65", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960150746", "codcen": "46034065", "despecific": "LLAVORETES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LLAVORETES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CARAVACA, 14", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eillavoretes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47302599907396, -0.35480399999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354804, 39.47302599907396]}}, {"id": "66", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963393600", "codcen": "46011089", "despecific": "GUADALAVIAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT GUADALAVIAR", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, 56", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@colegioguadalaviar.es", "fax": "963601173", "geo_point_2d_2": [39.47565699907393, -0.35518900000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355189, 39.47565699907393]}}, {"id": "67", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566300", "codcen": "46012525", "despecific": "PRIMER MARQU\u00c9S DEL TURIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEP PRIMER MARQU\u00c9S DEL TURIA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. DE GALICIA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012525@edu.gva.es", "fax": "962566301", "geo_point_2d_2": [39.472584999073966, -0.36212400000000183]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362124, 39.472584999073966]}}, {"id": "68", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963122343", "codcen": "46029823", "despecific": "MY HOUSE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MY HOUSE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALGINET, 6-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "myhousevalencia@yahoo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.472002999073965, -0.3587699999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35877, 39.472002999073965]}}, {"id": "69", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960715432", "codcen": "46036256", "despecific": "YAMAHA MUSIC SCHOOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA YAMAHA MUSIC SCHOOL", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SANTA ROSA, 8 BAIX", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@ymsvalencia.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46837499907398, -0.3579140000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357914, 39.46837499907398]}}, {"id": "70", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205470", "codcen": "46015174", "despecific": "AP\u00d3STOL SANTIAGO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI AP\u00d3STOL SANTIAGO", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. PERIODISTA VICENTE ROS BELDA, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015174@edu.gva.es", "fax": "961205471", "geo_point_2d_2": [39.46936299907397, -0.3582570000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358257, 39.46936299907397]}}, {"id": "71", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566680", "codcen": "46019866", "despecific": "MESTALLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MESTALLA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ERNESTO FERRER, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019866@edu.gva.es", "fax": "962566681", "geo_point_2d_2": [39.47186399907396, -0.35662700000000025]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356627, 39.47186399907396]}}, {"id": "72", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "653854995", "codcen": "46033474", "despecific": "MI PEQUE\u00d1O MUNDO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI PEQUE\u00d1O MUNDO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CARAVACA, 18", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@mipequenomundo.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47290799907394, -0.3543520000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354352, 39.47290799907394]}}, {"id": "73", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 843587.875, "objectid": 31, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "062", "geo_point_2d_1": [39.47098032023145, -0.3588449910815803], "nombre_barrio_new": "MESTALLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963698051", "codcen": "46034028", "despecific": "BAMBY-ABADE 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBY-ABADE 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FINLANDIA, 4-6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@bambyabade.es", "fax": "963698051", "geo_point_2d_2": [39.47260099907397, -0.35997400000000074]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.359974, 39.47260099907397]}}, {"id": "74", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 311649.9375, "objectid": 32, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "012", "geo_point_2d_1": [39.47414294396385, -0.37093250902362246], "nombre_barrio_new": "LA XEREA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963918434", "codcen": "46009526", "despecific": "ESCOLAN\u00cdA NTRA.SRA.DESAMPARADOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCOLAN\u00cdA NTRA.SRA.DESAMPARADOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46003", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. GOBERNADOR VIEJO, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia@escolania.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47543999907394, -0.3713410000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371341, 39.47543999907394]}}, {"id": "75", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 311649.9375, "objectid": 32, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "012", "geo_point_2d_1": [39.47414294396385, -0.37093250902362246], "nombre_barrio_new": "LA XEREA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963918434", "codcen": "46022051", "despecific": "ESCOLAN\u00cdA NTRA.SRA.DESAMPARADOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA ESCOLANIA NTRA.SRA.DESAMPARADOS", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46003", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GOBERNADOR VIEJO, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@escolania.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47561799907394, -0.3711959999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371196, 39.47561799907394]}}, {"id": "76", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 311649.9375, "objectid": 32, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "012", "geo_point_2d_1": [39.47414294396385, -0.37093250902362246], "nombre_barrio_new": "LA XEREA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "722544929", "codcen": "46029902", "despecific": "LA CASITA DEL SOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA CASITA DEL SOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46003", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. APARISI Y GUIJARRO, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@lacasitadelsol.net", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.475502999073946, -0.37213100000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372131, 39.475502999073946]}}, {"id": "77", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963930132", "codcen": "46011223", "despecific": "ENGEBA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ENGEBA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ABEN-AL-ABBAR, 12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@colegioengeba.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46725099907399, -0.3524580000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352458, 39.46725099907399]}}, {"id": "78", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963623830", "codcen": "46025696", "despecific": "CRECIENDO JUNTOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CRECIENDO JUNTOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PUEBLA DE FARNALS, 33", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceicreciendojuntos@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46964099907398, -0.3518120000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351812, 39.46964099907398]}}, {"id": "79", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963890975", "codcen": "46025726", "despecific": "WINNIE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE WINNIE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CARDENAL BENLLOCH, 40", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilwinnie.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46894099907398, -0.355360999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355361, 39.46894099907398]}}, {"id": "80", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963209070", "codcen": "46033322", "despecific": "FUNDACI\u00d3 MIRA'M", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE PRIV. FUNDACI\u00d3 MIRA'M", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46023", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. RUGAT, 4-8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@fundaciomiram.org", "fax": "963812118", "geo_point_2d_2": [39.46926399907398, -0.3525920000000023]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352592, 39.46926399907398]}}, {"id": "81", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963305132", "codcen": "46034077", "despecific": "SUPERFRIENDS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL SUPERFRIENDS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CARDENAL BENLLOCH, 56", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@superfriends.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46998499907398, -0.35486299999999943]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354863, 39.46998499907398]}}, {"id": "82", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963690674", "codcen": "46035690", "despecific": "EL PARQUE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA EL PARQUE", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. PUERTO, 51", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "josemaltes@pcsantaana.com", "fax": "963625117", "geo_point_2d_2": [39.467076999073996, -0.3546940000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354694, 39.467076999073996]}}, {"id": "83", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "649864499", "codcen": "46036785", "despecific": "LA PEQUETECA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA PEQUETECA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PZ. SAN FELIPE NERI, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lapequeteca@outlook.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46942599907398, -0.3534929999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353493, 39.46942599907398]}}, {"id": "84", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963601962", "codcen": "46021356", "despecific": "SANTA ANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP SANTA ANA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46021", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. SANTOS JUSTO Y PASTOR, 38", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cfpsantaana@cfpsantaana.net", "fax": "963936018", "geo_point_2d_2": [39.469934999073985, -0.3499479999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.349948, 39.469934999073985]}}, {"id": "85", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "623028421", "codcen": "46024734", "despecific": "EL CUCURUCHO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CUCURUCHO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. LORENZO PALMIRENO, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceielpontetmagic@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46870299907398, -0.3511739999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351174, 39.46870299907398]}}, {"id": "86", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963690674", "codcen": "46011508", "despecific": "SANTA ANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANTA ANA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. DEL PUERTO, 51", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@pcsantaana.com", "fax": "963625117", "geo_point_2d_2": [39.467076999073996, -0.3546940000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354694, 39.467076999073996]}}, {"id": "87", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962565270", "codcen": "46015782", "despecific": "ANGELINA CARNICER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP ANGELINA CARNICER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PUEBLA DE FARNALS, 30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015782@edu.gva.es", "fax": "962565271", "geo_point_2d_2": [39.469437999073975, -0.3513590000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351359, 39.469437999073975]}}, {"id": "88", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 256038.10938, "objectid": 41, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "122", "geo_point_2d_1": [39.46853602892421, -0.3527590074283794], "nombre_barrio_new": "ALBORS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963690674", "codcen": "46031003", "despecific": "MAR\u00cdA RAFOLS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA MAR\u00cdA RAFOLS", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. DEL PUERTO, 51", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "josemaltes@pcsantaana.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.467076999073996, -0.3546940000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354694, 39.467076999073996]}}, {"id": "89", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963411999", "codcen": "46010127", "despecific": "SANTO TOM\u00c1S DE VILLANUEVA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANTO TOM\u00c1S DE VILLANUEVA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ALBACETE, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@agustinosvalencia.com", "fax": "963807933", "geo_point_2d_2": [39.464885999074006, -0.38259000000000076]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38259, 39.464885999074006]}}, {"id": "90", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963852331", "codcen": "46010231", "despecific": "ESCOL\u00c0PIES VAL\u00c8NCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCOL\u00c0PIES VAL\u00c8NCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "GV. FERNANDO EL CAT\u00d3LICO, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escolapiasvalencia.org", "fax": "963820499", "geo_point_2d_2": [39.470934999073975, -0.385999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385999, 39.470934999073975]}}, {"id": "91", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566270", "codcen": "46012306", "despecific": "LUIS VIVES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP LUIS VIVES", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46007", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CUENCA, 17", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012306@edu.gva.es", "fax": "962566271", "geo_point_2d_2": [39.468276999073986, -0.38480899999999923]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384809, 39.468276999073986]}}, {"id": "92", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963519365", "codcen": "46023055", "despecific": "INSTITUTO INTER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP I. INTER", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR GIL Y MORTE, 17", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "director@institutointer.com", "fax": "963411452", "geo_point_2d_2": [39.462015999074026, -0.38090599999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380906, 39.462015999074026]}}, {"id": "93", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205875", "codcen": "46025040", "despecific": "ABASTOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES ABASTOS", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALBERIQUE, 18", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46025040@edu.gva.es", "fax": "961205876", "geo_point_2d_2": [39.46795499907399, -0.3884480000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388448, 39.46795499907399]}}, {"id": "94", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963858788", "codcen": "46026470", "despecific": "PITUS ABASTOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PITUS ABASTOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. H\u00c9ROE ROMEU, 4-6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@centrospitus.es", "fax": "963858788", "geo_point_2d_2": [39.46907299907397, -0.3887590000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388759, 39.46907299907397]}}, {"id": "95", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963107302", "codcen": "46026721", "despecific": "LA AURORA 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA AURORA 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MASCOTA, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "laaurora-2@ei-laaurora.com", "fax": "963107303", "geo_point_2d_2": [39.46203099907403, -0.3838020000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383802, 39.46203099907403]}}, {"id": "96", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963217700", "codcen": "46032494", "despecific": "LA AURORA 3", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA AURORA 3", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ERUDITO ORELLANA, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "correo@ei-laaurora.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47134499907397, -0.38658899999999957]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386589, 39.47134499907397]}}, {"id": "97", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963813644", "codcen": "46034338", "despecific": "VERGE DE CORTES. SOROLLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP VERGE DE CORTES. SOROLLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ROIG DE CORELLA, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "vergedecortesatencionalcliente@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45976599907404, -0.3838440000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383844, 39.45976599907404]}}, {"id": "98", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963899640", "codcen": "46034363", "despecific": "PROGRESA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP PROGRESA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR BENEDITO, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "progresa@cieep.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46589299907401, -0.3833410000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383341, 39.46589299907401]}}, {"id": "99", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960059881", "codcen": "46034961", "despecific": "PASITOS 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PASITOS 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JES\u00daS, 59", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "contacto@escuelapasitos.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46475799907402, -0.384210000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38421, 39.46475799907402]}}, {"id": "100", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206915", "codcen": "46019477", "despecific": "SERRANO MORALES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA SERRANO MORALES", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46008", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALBERIQUE, 18", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019477@edu.gva.es", "fax": "961206916", "geo_point_2d_2": [39.46798799907398, -0.38853399999999916]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388534, 39.46798799907398]}}, {"id": "101", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963846151", "codcen": "46019647", "despecific": "ALSINA, ASOCIACI\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ELEMENTAL DE M\u00daSICA ALSINA, ASOCIACI\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE M\u00daSICA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR SANCHIS SIVERA, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "musica.alsina@gmail.com", "fax": "963846151", "geo_point_2d_2": [39.468532999073986, -0.387183999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387184, 39.468532999073986]}}, {"id": "102", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963821785", "codcen": "46021642", "despecific": "EL CASTILLO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CASTILLO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PALLETER, 28", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilelcastillo.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46969899907397, -0.38669400000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386694, 39.46969899907397]}}, {"id": "103", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963519365", "codcen": "46029628", "despecific": "I. INTER II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP I. INTER II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MARV\u00c1, 28-30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "director@institutointer.com", "fax": "963411452", "geo_point_2d_2": [39.46417799907401, -0.3845210000000015]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384521, 39.46417799907401]}}, {"id": "104", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963519365", "codcen": "46032196", "despecific": "INS. INTER III", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP I. INTER III", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN VICENTE, 161", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "director@institutointer.com", "fax": "963411452", "geo_point_2d_2": [39.461278999074025, -0.3823540000000019]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382354, 39.461278999074025]}}, {"id": "105", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963841119", "codcen": "46010164", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL SOCORRO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL SOCORRO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. SALAS QUIROGA, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "nssv@planalfa.es", "fax": "963845731", "geo_point_2d_2": [39.465329999074, -0.38562699999999966]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385627, 39.465329999074]}}, {"id": "106", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963519365", "codcen": "46014251", "despecific": "INS. INTER IV", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP INS. INTER IV", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GIL Y MORTE, 27-29", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "director@institutointer.com", "fax": "963411542", "geo_point_2d_2": [39.46181799907402, -0.3815500000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38155, 39.46181799907402]}}, {"id": "107", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963420970", "codcen": "46022491", "despecific": "GIORGETA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL GIORGETA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. GIORGETA, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ei@giorgeta.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.460373999074044, -0.38514600000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385146, 39.460373999074044]}}, {"id": "108", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963429092", "codcen": "46024874", "despecific": "INUPEL II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP INUPEL II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN VICENTE, 144", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@inupel.com", "fax": "963418559", "geo_point_2d_2": [39.462985999074014, -0.38227400000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382274, 39.462985999074014]}}, {"id": "109", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963413537", "codcen": "46025970", "despecific": "TAES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP TAES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PJ. VENTURA FELIU, 10-12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "taes@taesformacion.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46219899907402, -0.3830619999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383062, 39.46219899907402]}}, {"id": "110", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 874374.0625, "objectid": 42, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "034", "geo_point_2d_1": [39.4640986843006, -0.38426520352944143], "nombre_barrio_new": "ARRANCAPINS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "667410941", "codcen": "46036591", "despecific": "ASOCIACI\u00d3N MUSICAL LU\u00cdS VIVES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA  ASOCIACI\u00d3N MUSICAL LU\u00cdS VIVES", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CUENCA, 17", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "amluisvives@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.468162999074, -0.3849240000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384924, 39.468162999074]}}, {"id": "111", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566660", "codcen": "46012240", "despecific": "JES\u00daS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP JES\u00daS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46007", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. FRANCO TORMO, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012240@edu.gva.es", "fax": "962566661", "geo_point_2d_2": [39.457932999074046, -0.38983200000000073]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389832, 39.457932999074046]}}, {"id": "112", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "652493502", "codcen": "46036131", "despecific": "ANEFF", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS ANEFF", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DIBUJANTE MANUEL GAGO, 10-12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia@anefescuela.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.462340999074016, -0.3910169999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391017, 39.462340999074016]}}, {"id": "113", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963851609", "codcen": "46010191", "despecific": "ESCLAVAS DE MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCLAVAS DE MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. AYORA, 24", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@colegioesclavasdemaria.org", "fax": "963856888", "geo_point_2d_2": [39.465461999074, -0.3929600000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39296, 39.465461999074]}}, {"id": "114", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963801442", "codcen": "46010772", "despecific": "HERMES SOCIEDAD COOPERATIVA VALENCIANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT HERMES SOCIEDAD COOPERATIVA VALENCIANA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. DIBUJANTE MANUEL GAGO, 10-12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@colegiohermes.com", "fax": "963801442", "geo_point_2d_2": [39.462340999074016, -0.3910169999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391017, 39.462340999074016]}}, {"id": "115", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963236270", "codcen": "46021836", "despecific": "SAMBORI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAMBORI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CUENCA, 119", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "educacioninfantilsambori@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.460524999074025, -0.3913339999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391334, 39.460524999074025]}}, {"id": "116", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963804618", "codcen": "46022506", "despecific": "LA PALOMA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA PALOMA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. BAR\u00d3N DE PATRAIX, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "e.i.lapaloma@hotmail.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46248899907401, -0.39028700000000155]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390287, 39.46248899907401]}}, {"id": "117", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963800758", "codcen": "46023110", "despecific": "EL TRENET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL TRENET", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. RAM\u00d3N DE CASTRO, 11-13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escoletaeltrenet.com", "fax": "963803719", "geo_point_2d_2": [39.463776999074, -0.38987000000000105]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38987, 39.463776999074]}}, {"id": "118", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963252082", "codcen": "46030370", "despecific": "AGRUPACI\u00d3N MUSICAL PATRAIX", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AGRUPACI\u00d3N MUSICAL PATRAIX", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SALAVERT, 10-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ampatraix@ampatraix.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46267099907403, -0.39366000000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39366, 39.46267099907403]}}, {"id": "119", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963770599", "codcen": "46030175", "despecific": "RISITAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL RISITAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "risitas@escuelainfantilrisitas.com", "fax": "963770599", "geo_point_2d_2": [39.463345999074015, -0.39177700000000065]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391777, 39.463345999074015]}}, {"id": "120", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 621304.8125, "objectid": 48, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "081", "geo_point_2d_1": [39.46271196263646, -0.39186981240845803], "nombre_barrio_new": "PATRAIX", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960656953", "codcen": "46036724", "despecific": "FEBES 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FEBES 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MANUEL SIM\u00d3, 24", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@febes.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45983499907403, -0.39122999999999913]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39123, 39.45983499907403]}}, {"id": "121", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963748494", "codcen": "46009848", "despecific": "OLLER 1", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP OLLER 1", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46006", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CARLOS CERVERA, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ollerfp@cece.es", "fax": "963748494", "geo_point_2d_2": [39.46280299907402, -0.37246099999999943]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372461, 39.46280299907402]}}, {"id": "122", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963742920", "codcen": "46012847", "despecific": "FUNDACI\u00d3N DON JUAN DE DIOS MONTA\u00d1ES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE F. DON JUAN DE DIOS MONTA\u00d1ES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR SALVADOR ABRIL, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@fundacionmontanes.org", "fax": "963742920", "geo_point_2d_2": [39.46227399907403, -0.36980100000000066]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369801, 39.46227399907403]}}, {"id": "123", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963746592", "codcen": "46012938", "despecific": "ESCUELAS PROFESIONALES DE ARTESANOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCUELAS PROFESIONALES DE ARTESANOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. REGNE DE VALENCIA, 40-42", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escudire@escuelasdeartesanos.com", "fax": "963333547", "geo_point_2d_2": [39.463742999074015, -0.3693459999999987]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369346, 39.463742999074015]}}, {"id": "124", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963339034", "codcen": "46023407", "despecific": "PATUFET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL PATUFET", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. C\u00c1DIZ, 78-80", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "patufet.escol@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46011099907404, -0.37255900000000086]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372559, 39.46011099907404]}}, {"id": "125", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963415719", "codcen": "46024931", "despecific": "PITUS RUZAFA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PITUS RUZAFA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. LITERATO AZOR\u00cdN, 38-40", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@centrospitus.es", "fax": "963858788", "geo_point_2d_2": [39.45945699907404, -0.3767000000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3767, 39.45945699907404]}}, {"id": "126", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963330956", "codcen": "46028259", "despecific": "MI COLE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI COLE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR SUMSI, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@micolevalencia.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46340399907403, -0.36942599999999887]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369426, 39.46340399907403]}}, {"id": "127", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207625", "codcen": "46028430", "despecific": "ALEJANDRA SOLER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP ALEJANDRA SOLER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PUERTO RICO, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46028430@edu.gva.es", "fax": "961207626", "geo_point_2d_2": [39.461831999074015, -0.37441400000000036]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374414, 39.461831999074015]}}, {"id": "128", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205775", "codcen": "46012197", "despecific": "JAIME BALMES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP JAIME BALMES", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. MAESTRO AGUILAR, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012197@edu.gva.es", "fax": "961205776", "geo_point_2d_2": [39.46112999907402, -0.36987699999999946]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369877, 39.46112999907402]}}, {"id": "129", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963732199", "codcen": "46017067", "despecific": "ENSE\u00d1ANZAS PROFESIONALES SOROLLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP ENSE\u00d1ANZAS PROFESIONALES SOROLLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46006", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. DOCTOR DOMAGK, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "profesional@gruposorolla.es", "fax": "963336486", "geo_point_2d_2": [39.45692999907406, -0.3763890000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376389, 39.45692999907406]}}, {"id": "130", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963742930", "codcen": "46021381", "despecific": "BRITISH SCHOOL OF VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ESTRANGER BRITISH SCHOOL OF VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. PERIS Y VALERO, 55-59", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "juncal.duran@cognita.com", "fax": "963349610", "geo_point_2d_2": [39.45740299907405, -0.37471500000000024]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374715, 39.45740299907405]}}, {"id": "131", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963746682", "codcen": "46023377", "despecific": "ByS FORMACI\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP ByS FORMACI\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. REGNE DE VALENCIA, 62", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "bsformacion@bsformacion.com", "fax": "963953389", "geo_point_2d_2": [39.46314499907403, -0.3658480000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365848, 39.46314499907403]}}, {"id": "132", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963208808", "codcen": "46024497", "despecific": "GUPPY", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL GUPPY", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. LUIS DE SANT\u00c1NGEL, 7-9 B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eiguppy95@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46275399907402, -0.3674239999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367424, 39.46275399907402]}}, {"id": "133", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "633674357", "codcen": "46033565", "despecific": "ITUITU", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ITUITU", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALEJANDRO VI, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@ituitu.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.462339999074025, -0.3645409999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364541, 39.462339999074025]}}, {"id": "134", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963504471", "codcen": "46034171", "despecific": "BAMBINI 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBINI 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR SALVADOR ABRIL, 56", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "bambini2@ceibambini.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.460275999074035, -0.36833599999999944]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368336, 39.460275999074035]}}, {"id": "135", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "640766376", "codcen": "46037054", "despecific": "RUZAFA MONTESSORI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE RUZAFA MONTESSORI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. LITERATO AZOR\u00cdN, 28", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@ruzafamontessori.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.459821999074045, -0.3761079999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376108, 39.459821999074045]}}, {"id": "136", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963732057", "codcen": "46009654", "despecific": "CENTRO DE ESTUDIOS GARC\u00cdA BROCH", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT CENTRO DE ESTUDIOS GARC\u00cdA BROCH", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PEDRO III EL GRANDE, 46", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@colegiogarciabroch.com", "fax": "963952320", "geo_point_2d_2": [39.46335299907402, -0.3672290000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367229, 39.46335299907402]}}, {"id": "137", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963733084", "codcen": "46009708", "despecific": "SAN JOS\u00c9 HERMANAS FRANCISCANAS DE LA INMACULADA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN JOS\u00c9 HH. FRANCISCANAS DE LA INMACULADA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. DOCTOR SUMSI, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@sanjosehfi.es", "fax": "963733084", "geo_point_2d_2": [39.462985999074014, -0.368760999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368761, 39.462985999074014]}}, {"id": "138", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205915", "codcen": "46013104", "despecific": "VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CIPFP VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ", "dgenerica": "CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL", "codpos": "46005", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. REGNE DE VALENCIA, 46", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013104@edu.gva.es", "fax": "961205916", "geo_point_2d_2": [39.46364599907402, -0.3680999999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3681, 39.46364599907402]}}, {"id": "139", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963735598", "codcen": "46024242", "despecific": "BAMBI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR SALVADOR ABRIL, 41", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eibambi@yahoo.es", "fax": "963735598", "geo_point_2d_2": [39.46136199907403, -0.3689860000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368986, 39.46136199907403]}}, {"id": "140", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963335909", "codcen": "46024761", "despecific": "PETER PAN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL PETER PAN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR SUMSI, 16", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelapeterpan.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.463076999074026, -0.3689970000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368997, 39.463076999074026]}}, {"id": "141", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963748552", "codcen": "46025222", "despecific": "COLEGIO RUZAFA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP COLEGIO RUZAFA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. RUZAFA, 40", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "informacion@colegioruzafa.com", "fax": "963331922", "geo_point_2d_2": [39.46417799907401, -0.37332100000000146]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373321, 39.46417799907401]}}, {"id": "142", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 877703.1875, "objectid": 49, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "021", "geo_point_2d_1": [39.46119052871859, -0.3736955089500449], "nombre_barrio_new": "RUSSAFA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960704537", "codcen": "46033073", "despecific": "GUPPYDOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL GUPPYDOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR SUMSI, 38", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eiguppy95@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46168699907402, -0.36822899999999975]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368229, 39.46168699907402]}}, {"id": "143", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 441265.78125, "objectid": 54, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "084", "geo_point_2d_1": [39.458426102792586, -0.39687555307572575], "nombre_barrio_new": "SAFRANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205495", "codcen": "46024084", "despecific": "HUMANISTA MARINER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP HUMANISTA MARINER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. HUMANISTA MARINER, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46024084@edu.gva.es", "fax": "961205496", "geo_point_2d_2": [39.459630999074044, -0.3944349999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394435, 39.459630999074044]}}, {"id": "144", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 441265.78125, "objectid": 54, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "084", "geo_point_2d_1": [39.458426102792586, -0.39687555307572575], "nombre_barrio_new": "SAFRANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566250", "codcen": "46017596", "despecific": "ELISEO VIDAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP ELISEO VIDAL", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. M\u00daSICO GOMIS, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017596@edu.gva.es", "fax": "962566251", "geo_point_2d_2": [39.45765099907405, -0.3981889999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398189, 39.45765099907405]}}, {"id": "145", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 441265.78125, "objectid": 54, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "084", "geo_point_2d_1": [39.458426102792586, -0.39687555307572575], "nombre_barrio_new": "SAFRANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206295", "codcen": "46022944", "despecific": "PATRAIX, VICENTA FERRER ESCRIV\u00c1", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES PATRAIX, VICENTA FERRER ESCRIV\u00c1", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. LA VALL D'UIX\u00d3, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46022944@edu.gva.es", "fax": "961206296", "geo_point_2d_2": [39.460756999074036, -0.39549700000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395497, 39.460756999074036]}}, {"id": "146", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 441265.78125, "objectid": 54, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "084", "geo_point_2d_1": [39.458426102792586, -0.39687555307572575], "nombre_barrio_new": "SAFRANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963201344", "codcen": "46035379", "despecific": "FEBES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FEBES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VALL D'UIX\u00d3, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@febes.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45948899907403, -0.3972760000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397276, 39.45948899907403]}}, {"id": "147", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 441265.78125, "objectid": 54, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "084", "geo_point_2d_1": [39.458426102792586, -0.39687555307572575], "nombre_barrio_new": "SAFRANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205835", "codcen": "46012771", "despecific": "RODR\u00cdGUEZ FORNOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP RODR\u00cdGUEZ FORNOS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. VIRGEN DE LA CABEZA, 26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012771@edu.gva.es", "fax": "961205836", "geo_point_2d_2": [39.46059599907405, -0.39701500000000045]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397015, 39.46059599907405]}}, {"id": "148", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 441265.78125, "objectid": 54, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "084", "geo_point_2d_1": [39.458426102792586, -0.39687555307572575], "nombre_barrio_new": "SAFRANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963570245", "codcen": "46021885", "despecific": "EL CABIROL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CABIROL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALQUERIA BENLLOCH, 11", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "elcabirol@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46155599907403, -0.39774600000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397746, 39.46155599907403]}}, {"id": "149", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "619915628", "codcen": "46034818", "despecific": "MIFRA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS MIFRA", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46013", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. DE LA PLATA, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "palejandre@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45355899907408, -0.3701879999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370188, 39.45355899907408]}}, {"id": "150", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963333269", "codcen": "46009824", "despecific": "SAN LUIS GONZAGA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN LUIS GONZAGA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ZAPADORES, 30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "tslgdireccion@gmail.com", "fax": "963333269", "geo_point_2d_2": [39.457824999074056, -0.3686539999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368654, 39.457824999074056]}}, {"id": "151", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963343705", "codcen": "46013116", "despecific": "SALESIANOS-SAN JUAN BOSCO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SALESIANOS-SAN JUAN BOSCO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46013", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. DE LA PLATA, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia.sanjuanbosco@salesianos.edu", "fax": "963739630", "geo_point_2d_2": [39.45355899907408, -0.3701879999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370188, 39.45355899907408]}}, {"id": "152", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "661054603", "codcen": "46032573", "despecific": "EL ESCONDITE INGL\u00c9S", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL ESCONDITE INGL\u00c9S", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46013", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. DOCTOR WAKSMAN, 50-52", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "kinder.waksman@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.455223999074086, -0.3689750000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368975, 39.455223999074086]}}, {"id": "153", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963749097", "codcen": "46022798", "despecific": "CRA./FUENTE SAN LUIS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CRA./FUENTE SAN LUIS", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MAS Y BOHER, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "agrupsanluis@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45587899907407, -0.37241199999999974]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372412, 39.45587899907407]}}, {"id": "154", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963333269", "codcen": "46024308", "despecific": "SAN LUIS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL SAN LUIS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PERFECTO, 19-21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cslg.informacion@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45760099907405, -0.369436999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369437, 39.45760099907405]}}, {"id": "155", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 364026.1875, "objectid": 56, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "102", "geo_point_2d_1": [39.45580097451326, -0.3711469685799003], "nombre_barrio_new": "EN CORTS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963292020", "codcen": "46026573", "despecific": "SACAPUNTAS SIN CORTES NI PUNTAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SACAPUNTAS S/CORT. NI PUNTAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CARRERA FUENTE DE SAN LUIS, 11", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@eisacapuntas.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45789899907406, -0.37183000000000044]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37183, 39.45789899907406]}}, {"id": "156", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 190800.90625, "objectid": 21, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "063", "geo_point_2d_1": [39.48174281412897, -0.3630732531416211], "nombre_barrio_new": "JAUME ROIG", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963690100", "codcen": "46011090", "despecific": "COLEGIO ALEM\u00c1N DE VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ESTRANGER COLEGIO ALEM\u00c1N DE VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JAIME ROIG, 14-16", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "dsvalencia@dsvalencia.org", "fax": "963691043", "geo_point_2d_2": [39.482064999073906, -0.36358599999999985]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363586, 39.482064999073906]}}, {"id": "157", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 190800.90625, "objectid": 21, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "063", "geo_point_2d_1": [39.48174281412897, -0.3630732531416211], "nombre_barrio_new": "JAUME ROIG", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963692358", "codcen": "46013633", "despecific": "SANTA KLAUS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SANTA KLAUS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JAIME ROIG, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuela.infantil.santa.klaus@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.4807219990739, -0.36430100000000104]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364301, 39.4807219990739]}}, {"id": "158", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206200", "codcen": "46015708", "despecific": "DISTRICTE MAR\u00cdTIM", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES DISTRICTE MAR\u00cdTIM", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. BALEARES, 62", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015708@edu.gva.es", "fax": "961206201", "geo_point_2d_2": [39.45967199907404, -0.3442559999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.344256, 39.45967199907404]}}, {"id": "159", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963525478", "codcen": "46016981", "despecific": "JOS\u00c9 ITURBI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA JOS\u00c9 ITURBI", "dgenerica": "CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA", "codpos": "46023", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. BALEARES, 36", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016981@gva.es", "fax": "963370148", "geo_point_2d_2": [39.461825999074016, -0.35227100000000044]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352271, 39.461825999074016]}}, {"id": "160", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "663882530", "codcen": "46027218", "despecific": "ALAMEDA VAL\u00c8NCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ALAMEDA VAL\u00c8NCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46023", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PS. ALAMEDA, 39", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilalameda.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46242199907401, -0.3572170000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357217, 39.46242199907401]}}, {"id": "161", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963375429", "codcen": "46031398", "despecific": "ILLES BALEARS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ILLES BALEARS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46023", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. BALEARES, 45", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "baleares@centrosinfantiles.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46267099907402, -0.35300900000000074]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353009, 39.46267099907402]}}, {"id": "162", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963370000", "codcen": "46011612", "despecific": "AVE MAR\u00cdA DE PE\u00d1ARROCHA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT AVE MAR\u00cdA DE PE\u00d1ARROCHA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. FRANCIA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@colavem.com", "fax": "963372482", "geo_point_2d_2": [39.460599999074034, -0.3535360000000009]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353536, 39.460599999074034]}}, {"id": "163", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566780", "codcen": "46026421", "despecific": "TOM\u00c1S DE MONTA\u00d1ANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP TOM\u00c1S DE MONTA\u00d1ANA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. BALEARES, 40", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46026421@edu.gva.es", "fax": "962566781", "geo_point_2d_2": [39.461709999074024, -0.3515620000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351562, 39.461709999074024]}}, {"id": "164", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 911135.875, "objectid": 50, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "125", "geo_point_2d_1": [39.459178643339186, -0.34984959549450567], "nombre_barrio_new": "PENYA-ROJA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566220", "codcen": "46031349", "despecific": "L'ALBEREDA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP L'ALBEREDA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. LUIS GARC\u00cdA-BERLANGA MART\u00cd, 27", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46031349@edu.gva.es", "fax": "962566221", "geo_point_2d_2": [39.45565999907408, -0.3422689999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342269, 39.45565999907408]}}, {"id": "165", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963785073", "codcen": "46011818", "despecific": "SALGUI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SALGUI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. M\u00daSICO CABANILLES, 33", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@colegiosalgui.es", "fax": "963785073", "geo_point_2d_2": [39.44487799907414, -0.39126399999999917]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391264, 39.44487799907414]}}, {"id": "166", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963587268", "codcen": "46011910", "despecific": "SAN MARCELINO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN MARCELINO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. DOCTOR ROYO VILANOVA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cosanmar@gmail.com", "fax": "963170140", "geo_point_2d_2": [39.44339799907414, -0.3915520000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391552, 39.44339799907414]}}, {"id": "167", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566640", "codcen": "46013441", "despecific": "FAUSTO MART\u00cdNEZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP FAUSTO MART\u00cdNEZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. PINTOR SALVADOR SORIA, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013441@edu.gva.es", "fax": "962566641", "geo_point_2d_2": [39.44519699907414, -0.3890109999999988]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389011, 39.44519699907414]}}, {"id": "168", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206785", "codcen": "46019465", "despecific": "SANT MARCEL\u00b7L\u00cd", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA SANT MARCEL\u00b7L\u00cd", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. INGENIERO JOS\u00c9 SIRERA, 20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019465@edu.gva.es", "fax": "961206786", "geo_point_2d_2": [39.44651699907412, -0.3913989999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391399, 39.44651699907412]}}, {"id": "169", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960917944", "codcen": "46025076", "despecific": "GLOBITOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GLOBITOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN P\u00cdO X, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eiglobitos@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.444393999074144, -0.38984299999999966]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389843, 39.444393999074144]}}, {"id": "170", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963781491", "codcen": "46024291", "despecific": "EL OSITO AZUL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL OSITO AZUL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. REVERENDO JOS\u00c9 NOGUERA, 26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ositoazul@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.443815999074154, -0.3923960000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392396, 39.443815999074154]}}, {"id": "171", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963280468", "codcen": "46026901", "despecific": "UNI\u00d3 MUSICAL L'HORTA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DE LA UNI\u00d3 MUSICAL L'HORTA", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. INGENIERO JOS\u00c9 SIRERA, 24", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "umlhorta@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.44656699907412, -0.391580999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391581, 39.44656699907412]}}, {"id": "172", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 330438.1875, "objectid": 66, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "094", "geo_point_2d_1": [39.44497017390368, -0.3900252260136304], "nombre_barrio_new": "SANT MARCEL.LI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566760", "codcen": "46013463", "despecific": "SARA FERN\u00c1NDEZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SARA FERN\u00c1NDEZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. REVERENDO JOS\u00c9 NOGUERA, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013463@edu.gva.es", "fax": "962566761", "geo_point_2d_2": [39.44607799907413, -0.3917100000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39171, 39.44607799907413]}}, {"id": "173", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205720", "codcen": "46028119", "despecific": "ROSA LL\u00c1CER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE P\u00daB. ROSA LL\u00c1CER", "dgenerica": "CENTRE D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46026", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PINTOR RAFAEL MOCHOL\u00cd, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46028119@edu.gva.es", "fax": "961205721", "geo_point_2d_2": [39.42437599907426, -0.3660010000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366001, 39.42437599907426]}}, {"id": "174", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "678184246", "codcen": "46031544", "despecific": "FORMIGUETES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FORMIGUETES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46026", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VICENTE PUCHOL, 29", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escola.infantil.formiguetes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.42784399907424, -0.3639380000000014]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363938, 39.42784399907424]}}, {"id": "175", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963753223", "codcen": "46020832", "despecific": "SANTA CECILIA CASTELLAR-OLIVERAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SANTA CECILIA CASTELLAR-OLIVERAL", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46026", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FORTUNA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "umscco@gmail.com", "fax": "963753223", "geo_point_2d_2": [39.430060999074236, -0.36503800000000025]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365038, 39.430060999074236]}}, {"id": "176", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963964813", "codcen": "46020868", "despecific": "CENTRO INSTR. M\u00daSICA CASTELLAR-OLIVERAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA C.INSTR. MUSICAL CASTELLAR-OLIVERAL", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46026", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN SALVADOR, 99", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cimcastellaroliveral@hotmail.com", "fax": "963962418", "geo_point_2d_2": [39.42768299907424, -0.3641739999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364174, 39.42768299907424]}}, {"id": "177", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206270", "codcen": "46022579", "despecific": "EL RAVATXOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES EL RAVATXOL", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. DOCTOR RUIZ I COMES, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46022579@edu.gva.es", "fax": "961206271", "geo_point_2d_2": [39.42670299907424, -0.3614920000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361492, 39.42670299907424]}}, {"id": "178", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566810", "codcen": "46022993", "despecific": "CASTELLAR-OLIVERAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CASTELLAR-OLIVERAL", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ESCULTOR FEDERICO SIURANA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46022993@edu.gva.es", "fax": "962566811", "geo_point_2d_2": [39.429670999074226, -0.366862]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366862, 39.429670999074226]}}, {"id": "179", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 250, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "192", "geo_point_2d_1": [39.427159561794234, -0.359258525330681], "nombre_barrio_new": "CASTELLAR-L'OLIVERAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963960743", "codcen": "46009150", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. FORTUNA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "col.castellar@trinitarias.net", "fax": "963960743", "geo_point_2d_2": [39.42826099907423, -0.3649870000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364987, 39.42826099907423]}}, {"id": "180", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 221074.10938, "objectid": 26, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "011", "geo_point_2d_1": [39.47662037964931, -0.3751184490096385], "nombre_barrio_new": "LA SEU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963918200", "codcen": "46012896", "despecific": "ESCUELA PROFESIONAL XAVIER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP ESCUELA PROFESIONAL XAVIER", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46003", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PINTOR L\u00d3PEZ, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@epx.fjaverianas.com", "fax": "963915064", "geo_point_2d_2": [39.47813099907393, -0.37305200000000094]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373052, 39.47813099907393]}}, {"id": "181", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 221074.10938, "objectid": 26, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "011", "geo_point_2d_1": [39.47662037964931, -0.3751184490096385], "nombre_barrio_new": "LA SEU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963916677", "codcen": "46020522", "despecific": "CASA DE LOS OBREROS DE SAN VICENTE FERRER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE DOCENT PRIVAT FPA CASA DE LOS OBREROS S.VTE. FERRER", "dgenerica": "CENTRE DOCENT PRIVAT DE FORMACI\u00d3 B\u00c0SICA DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46001", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CAVALLERS (CASA DE LOS OBREROS), 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "casaobreros@gmail.com", "fax": "963911642", "geo_point_2d_2": [39.47662999907393, -0.37812700000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378127, 39.47662999907393]}}, {"id": "182", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 221074.10938, "objectid": 26, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "011", "geo_point_2d_1": [39.47662037964931, -0.3751184490096385], "nombre_barrio_new": "LA SEU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963910512", "codcen": "46009460", "despecific": "SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -CARMELITAS-", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -CARMELITAS-", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46003", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MURO SANTA ANA, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sagradocorazonvalencia@vedruna.es", "fax": "963922768", "geo_point_2d_2": [39.47887099907392, -0.3748980000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374898, 39.47887099907392]}}, {"id": "183", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 473256.3125, "objectid": 52, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "101", "geo_point_2d_1": [39.45938040111877, -0.3634937426230126], "nombre_barrio_new": "MONTOLIVET", "last_edited_user": "ADM_GIS", "last_edited_date": "2022-01-13T14:13:50+01:00", "telef": "963339315", "codcen": "46024357", "despecific": "LA ESTRELLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA ESTRELLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PEDRO ALEXANDRE, 12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "laestrellaescuelainfantil@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.460814999074024, -0.3640290000000018]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364029, 39.460814999074024]}}, {"id": "184", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 473256.3125, "objectid": 52, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "101", "geo_point_2d_1": [39.45938040111877, -0.3634937426230126], "nombre_barrio_new": "MONTOLIVET", "last_edited_user": "ADM_GIS", "last_edited_date": "2022-01-13T14:13:50+01:00", "telef": "963337918", "codcen": "46030734", "despecific": "PIPOLANDIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIPOLANDIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GODOFREDO ROS, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pipolandia5@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45847099907405, -0.3614300000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36143, 39.45847099907405]}}, {"id": "185", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 473256.3125, "objectid": 52, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "101", "geo_point_2d_1": [39.45938040111877, -0.3634937426230126], "nombre_barrio_new": "MONTOLIVET", "last_edited_user": "ADM_GIS", "last_edited_date": "2022-01-13T14:13:50+01:00", "telef": "963347614", "codcen": "46033267", "despecific": "BABOO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BABOO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GODOFREDO ROS, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelababoo@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45843399907405, -0.36159700000000017]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361597, 39.45843399907405]}}, {"id": "186", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 473256.3125, "objectid": 52, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "101", "geo_point_2d_1": [39.45938040111877, -0.3634937426230126], "nombre_barrio_new": "MONTOLIVET", "last_edited_user": "ADM_GIS", "last_edited_date": "2022-01-13T14:13:50+01:00", "telef": "642312200", "codcen": "46036840", "despecific": "ESPAI NATURAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ESPAI NATURAL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FRAY PEDRO PONCE DE LE\u00d3N, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelanaturaljorda@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.457913999074044, -0.36156200000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361562, 39.457913999074044]}}, {"id": "187", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 473256.3125, "objectid": 52, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "101", "geo_point_2d_1": [39.45938040111877, -0.3634937426230126], "nombre_barrio_new": "MONTOLIVET", "last_edited_user": "ADM_GIS", "last_edited_date": "2022-01-13T14:13:50+01:00", "telef": "963331880", "codcen": "46009812", "despecific": "LICEO CORBI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT LICEO CORBI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. VILLAHERMOSA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "liceocorbi@hotmail.com", "fax": "963331880", "geo_point_2d_2": [39.46016899907404, -0.3629990000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362999, 39.46016899907404]}}, {"id": "188", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 473256.3125, "objectid": 52, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "101", "geo_point_2d_1": [39.45938040111877, -0.3634937426230126], "nombre_barrio_new": "MONTOLIVET", "last_edited_user": "ADM_GIS", "last_edited_date": "2022-01-13T14:13:50+01:00", "telef": "962566700", "codcen": "46012227", "despecific": "MONTOLIVET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MONTOLIVET", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. PARQUE MONTEOLIVETE, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012227@edu.gva.es", "fax": "962566701", "geo_point_2d_2": [39.46019399907405, -0.3603279999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360328, 39.46019399907405]}}, {"id": "189", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 238826.73438, "objectid": 65, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "104", "geo_point_2d_1": [39.4442654723777, -0.3672153244123342], "nombre_barrio_new": "LA FONTETA S.LLUIS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205930", "codcen": "46021711", "despecific": "AUSI\u00c0S MARCH", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CIPFP AUSI\u00c0S MARCH", "dgenerica": "CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. \u00c1NGEL DE VILLENA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46021711@edu.gva.es", "fax": "961205931", "geo_point_2d_2": [39.44803899907413, -0.36852300000000066]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368523, 39.44803899907413]}}, {"id": "190", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 238826.73438, "objectid": 65, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "104", "geo_point_2d_1": [39.4442654723777, -0.3672153244123342], "nombre_barrio_new": "LA FONTETA S.LLUIS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963731436", "codcen": "46023286", "despecific": "DEHESA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DEHESA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46013", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CR. DE ARTES, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sagrariomalo3@gmail.com", "fax": "963731436", "geo_point_2d_2": [39.44265799907415, -0.36737400000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367374, 39.44265799907415]}}, {"id": "191", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 75, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "111", "geo_point_2d_1": [39.44375401975586, -0.3237063132818091], "nombre_barrio_new": "EL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566340", "codcen": "46012628", "despecific": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46024", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BELLO, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012628@edu.gva.es", "fax": "962566341", "geo_point_2d_2": [39.458689999074046, -0.3355200000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33552, 39.458689999074046]}}, {"id": "192", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 75, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "111", "geo_point_2d_1": [39.44375401975586, -0.3237063132818091], "nombre_barrio_new": "EL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963362779", "codcen": "46036955", "despecific": "SANTA CECILIA DEL GRAU", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SANTA CECILIA DEL GRAU", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46024", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ISAAC PERAL, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "edmsantaceciliadelgrau@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45945099907404, -0.3389979999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.338998, 39.45945099907404]}}, {"id": "193", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 75, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "111", "geo_point_2d_1": [39.44375401975586, -0.3237063132818091], "nombre_barrio_new": "EL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963670258", "codcen": "46011314", "despecific": "LA PUR\u00cdSIMA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT LA PUR\u00cdSIMA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 AGUIRRE, 30-33", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@lapurisimagrao.com", "fax": "963670258", "geo_point_2d_2": [39.46182299907402, -0.33409700000000025]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334097, 39.46182299907402]}}, {"id": "194", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 75, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "111", "geo_point_2d_1": [39.44375401975586, -0.3237063132818091], "nombre_barrio_new": "EL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206030", "codcen": "46015290", "despecific": "EL GRAO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES EL GRAO", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ESCALANTE, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015290@edu.gva.es", "fax": "961206031", "geo_point_2d_2": [39.46201599907404, -0.3321750000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332175, 39.46201599907404]}}, {"id": "195", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 75, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "111", "geo_point_2d_1": [39.44375401975586, -0.3237063132818091], "nombre_barrio_new": "EL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963976605", "codcen": "46036967", "despecific": "CF FOLGADO-PORT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP CF FOLGADO-PORT", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46024", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CM. ACC. D\u00c1RSENA EMBARC. MENORES PUERT", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "gestion@cffolgado.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45979799907404, -0.33214999999999956]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33215, 39.45979799907404]}}, {"id": "196", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 105, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "142", "geo_point_2d_1": [39.48736994071911, -0.3523880755957093], "nombre_barrio_new": "CAMI DE VERA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963530120", "codcen": "46035288", "despecific": "FVCV", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS FVCV", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. POETA RICARD SANMARTIN, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "fvcv@fvcv.com", "fax": "963534331", "geo_point_2d_2": [39.490048999073856, -0.3572410000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357241, 39.490048999073856]}}, {"id": "197", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 105, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "142", "geo_point_2d_1": [39.48736994071911, -0.3523880755957093], "nombre_barrio_new": "CAMI DE VERA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963391550", "codcen": "46010930", "despecific": "SAGRADA FAMILIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAGRADA FAMILIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46020", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. POETA RICARD SANMART\u00cd, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion.sf@fundacionpjo.es", "fax": "963610500", "geo_point_2d_2": [39.490214999073835, -0.35708799999999974]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357088, 39.490214999073835]}}, {"id": "198", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 105, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "142", "geo_point_2d_1": [39.48736994071911, -0.3523880755957093], "nombre_barrio_new": "CAMI DE VERA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963618817", "codcen": "46011181", "despecific": "BENIMACLET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP BENIMACLET", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46020", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ARQUITECTO ARNAU, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cmbenimaclet@valencia.es", "fax": "963891441", "geo_point_2d_2": [39.48675399907387, -0.3559669999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355967, 39.48675399907387]}}, {"id": "199", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 105, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "142", "geo_point_2d_1": [39.48736994071911, -0.3523880755957093], "nombre_barrio_new": "CAMI DE VERA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963154491", "codcen": "46035860", "despecific": "FASCV", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS FASCV", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. POETA RICARDO SANMART\u00cdN, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "fascv@buceofederado.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48990899907385, -0.3568520000000009]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356852, 39.48990899907385]}}, {"id": "200", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 219, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "075", "geo_point_2d_1": [39.46812565790709, -0.41307683557477326], "nombre_barrio_new": "LA LLUM", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963790133", "codcen": "46023092", "despecific": "CASA CUNA SANTA ISABEL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CASA CUNA SANTA ISABEL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "administracion@casacunasantaisabel.com", "fax": "963797043", "geo_point_2d_2": [39.46767799907398, -0.41028700000000107]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410287, 39.46767799907398]}}, {"id": "201", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566080", "codcen": "46018114", "despecific": "PROFESOR SANCHIS GUARNER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PROFESOR SANCHIS GUARNER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PEDRO PATRICIO MEY, 44", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018114@edu.gva.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49237599907383, -0.37821300000000035]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378213, 39.49237599907383]}}, {"id": "202", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963651687", "codcen": "46023365", "despecific": "PIPO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIPO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FELIPE RINALDI, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilpipo.es", "fax": "963651687", "geo_point_2d_2": [39.49230099907385, -0.3768610000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376861, 39.49230099907385]}}, {"id": "203", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963652000", "codcen": "46023675", "despecific": "REDOLINS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE REDOLINS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. CONSTITUCI\u00d3N, 221", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuela@redolins.es", "fax": "963652000", "geo_point_2d_2": [39.49571699907382, -0.37145400000000023]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371454, 39.49571699907382]}}, {"id": "204", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963493434", "codcen": "46027978", "despecific": "LA PAZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA PAZ", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOMINGO G\u00d3MEZ, 15-17", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "e.infantil-lapaz@hotmail.com", "fax": "963493434", "geo_point_2d_2": [39.492940999073824, -0.3801580000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380158, 39.492940999073824]}}, {"id": "205", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566360", "codcen": "46012446", "despecific": "TORREFIEL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP TORREFIEL", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ERUDITO PAGES, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012446@edu.gva.es", "fax": "962566361", "geo_point_2d_2": [39.49537699907382, -0.3781099999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37811, 39.49537699907382]}}, {"id": "206", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963725082", "codcen": "46014194", "despecific": "AUXILIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE PRIV. AUXILIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GRAVADOR FABREGAT, 5-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "fav@auxilia.es", "fax": "963553143", "geo_point_2d_2": [39.4965239990738, -0.3726659999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372666, 39.4965239990738]}}, {"id": "207", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206255", "codcen": "46019763", "despecific": "JOS\u00c9 BALLESTER GOZALVO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES JOS\u00c9 BALLESTER GOZALVO", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PINTOR ALEMANY, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019763@edu.gva.es", "fax": "961206256", "geo_point_2d_2": [39.4965569990738, -0.379586]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379586, 39.4965569990738]}}, {"id": "208", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "626458968", "codcen": "46027152", "despecific": "DIXIE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DIXIE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR RODR\u00cdGUEZ DE LA FUENTE, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ei_dixie@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49584499907381, -0.3777350000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377735, 39.49584499907381]}}, {"id": "209", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961933159", "codcen": "46032536", "despecific": "PEKE\u00d1OS MAGOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEKE\u00d1OS MAGOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. DOCTOR PESSET ALEIXANDRE, 58", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "atenea200@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49106999907385, -0.3794679999999989]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379468, 39.49106999907385]}}, {"id": "210", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "639130858", "codcen": "46036359", "despecific": "CIM BANDA PARROQUIAL DE TORREFIEL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CIM BANDA PARROQUIAL DE TORREFIEL", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR JOAN BAPTISTA PORCAR, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "correo@bandatorrefiel.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.495029999073815, -0.3779570000000015]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377957, 39.495029999073815]}}, {"id": "211", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963650850", "codcen": "46010796", "despecific": "MAR\u00cdA AUXILIADORA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MAR\u00cdA AUXILIADORA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. DE LA CONSTITUCI\u00d3N, 178", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "titularvalencia@salesianas.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49297199907382, -0.3734600000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37346, 39.49297199907382]}}, {"id": "212", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962565280", "codcen": "46017237", "despecific": "ANTONIO MACHADO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP ANTONIO MACHADO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. SAN JER\u00d3NIMO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017237@edu.gva.es", "fax": "962566281", "geo_point_2d_2": [39.4980059990738, -0.37426500000000046]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374265, 39.4980059990738]}}, {"id": "213", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961933855", "codcen": "46032901", "despecific": "PIPO 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIPO 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. DOCTOR PESSET ALEIXANDRE, 60", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilpipo.es", "fax": "963651687", "geo_point_2d_2": [39.49095999907385, -0.3794570000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379457, 39.49095999907385]}}, {"id": "214", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": 713292.625, "objectid": 10, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "152", "geo_point_2d_1": [39.49519800261453, -0.3769320951602514], "nombre_barrio_new": "TORREFIEL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "669489833", "codcen": "46036712", "despecific": "GAYANO LLUCH", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA GAYANO LLUCH", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GAYANO LLUCH, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "bandagayano@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.492194999073824, -0.3811050000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381105, 39.492194999073824]}}, {"id": "215", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 279952.0, "objectid": 11, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "054", "geo_point_2d_1": [39.489296785225164, -0.3793889618392513], "nombre_barrio_new": "TORMOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963467057", "codcen": "46017304", "despecific": "JUAN COMENIUS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT JUAN COMENIUS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. M\u00daSICO JARQUE CUALLAD\u00d3, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "juancomenius@comenius.es", "fax": "963400552", "geo_point_2d_2": [39.488636999073854, -0.3838270000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383827, 39.488636999073854]}}, {"id": "216", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 279952.0, "objectid": 11, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "054", "geo_point_2d_1": [39.489296785225164, -0.3793889618392513], "nombre_barrio_new": "TORMOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "616786656", "codcen": "46025118", "despecific": "PEKAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEKAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ARQUITECTO LUCINI, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "inmapekas@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49111699907385, -0.37634599999999985]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376346, 39.49111699907385]}}, {"id": "217", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 279952.0, "objectid": 11, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "054", "geo_point_2d_1": [39.489296785225164, -0.3793889618392513], "nombre_barrio_new": "TORMOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566710", "codcen": "46017249", "despecific": "PROFESOR LUIS BRAILLE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PROFESOR LUIS BRAILLE", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. LUIS CRUMIERE, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017249@edu.gva.es", "fax": "962566711", "geo_point_2d_2": [39.489907999073836, -0.3800479999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380048, 39.489907999073836]}}, {"id": "218", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 279952.0, "objectid": 11, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "054", "geo_point_2d_1": [39.489296785225164, -0.3793889618392513], "nombre_barrio_new": "TORMOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "675552015", "codcen": "46034144", "despecific": "CENETED", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS CENETED", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. M\u00daSICO JARQUE CUALLAD\u00d3, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia@tecnicodeportivo.net", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.488986999073845, -0.3843409999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384341, 39.488986999073845]}}, {"id": "219", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 279952.0, "objectid": 11, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "054", "geo_point_2d_1": [39.489296785225164, -0.3793889618392513], "nombre_barrio_new": "TORMOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205950", "codcen": "46017195", "despecific": "EL CLOT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES EL CLOT", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JUST RAM\u00cdREZ, 34", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017195@edu.gva.es", "fax": "961205951", "geo_point_2d_2": [39.48933699907385, -0.37929900000000105]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379299, 39.48933699907385]}}, {"id": "220", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566090", "codcen": "46012471", "despecific": "SAN FERNANDO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SAN FERNANDO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BELLUS, 5-7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012471@edu.gva.es", "fax": "962566091", "geo_point_2d_2": [39.48561899907388, -0.36828899999999964]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368289, 39.48561899907388]}}, {"id": "221", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206135", "codcen": "46013062", "despecific": "BENLLIURE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES BENLLIURE", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CONVENT DE CARMELITES, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013062@edu.gva.es", "fax": "961206136", "geo_point_2d_2": [39.48310399907389, -0.369941]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369941, 39.48310399907389]}}, {"id": "222", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963607000", "codcen": "46011107", "despecific": "P\u00cdO XII", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT P\u00cdO XII", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ALBORAIA, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pioxiival@planalfa.es", "fax": "963607152", "geo_point_2d_2": [39.48076699907391, -0.3714749999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371475, 39.48076699907391]}}, {"id": "223", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566790", "codcen": "46013505", "despecific": "VIVERS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP VIVERS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46010", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JACA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013505@edu.gva.es", "fax": "962566791", "geo_point_2d_2": [39.48357399907389, -0.36776300000000084]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367763, 39.48357399907389]}}, {"id": "224", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "658076548", "codcen": "46031131", "despecific": "AL COLE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE AL COLE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MOLINELL, 12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@ceialcole.com", "fax": "963631673", "geo_point_2d_2": [39.48492399907389, -0.3685700000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36857, 39.48492399907389]}}, {"id": "225", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "645800075", "codcen": "46031192", "despecific": "MI KITA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI KITA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SENDA DE L'AIRE, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "mikitaalemana@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48427599907391, -0.37056500000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370565, 39.48427599907391]}}, {"id": "226", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963189240", "codcen": "46036311", "despecific": "VICENT VENTURA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA VICENT VENTURA", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46010", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CONVENT DE CARMELITES, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46036311@edu.gva.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48358099907389, -0.3713470000000009]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371347, 39.48358099907389]}}, {"id": "227", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963695954", "codcen": "46020686", "despecific": "PAR\u00c1LISIS CEREBRAL INFANTIL CRUZ ROJA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE PRIV. PAR\u00c1LISIS CEREBRAL INFANTIL CRUZ ROJA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46010", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ALBORAIA, 4-6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cpcicole@cruzroja.es", "fax": "901706698", "geo_point_2d_2": [39.48004199907392, -0.37167099999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371671, 39.48004199907392]}}, {"id": "228", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 595678.6875, "objectid": 17, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "053", "geo_point_2d_1": [39.48176723495696, -0.3688325087367652], "nombre_barrio_new": "TRINITAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963614199", "codcen": "46022427", "despecific": "CENTRO ESTUDIOS FINANCIEROS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP C.ESTUDIOS FINANCIEROS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALBORAIA, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@cef.es", "fax": "963933354", "geo_point_2d_2": [39.48235299907389, -0.3706009999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370601, 39.48235299907389]}}, {"id": "229", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 258209.17188, "objectid": 19, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "042", "geo_point_2d_1": [39.48318800144057, -0.3858001000910805], "nombre_barrio_new": "LES TENDETES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963486681", "codcen": "46024461", "despecific": "SAN JUAN BOSCO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAN JUAN BOSCO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GREGORIO GEA, 21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "centrosjbs@hotmail.com", "fax": "963623880", "geo_point_2d_2": [39.482836999073896, -0.38572300000000087]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385723, 39.482836999073896]}}, {"id": "230", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 258209.17188, "objectid": 19, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "042", "geo_point_2d_1": [39.48318800144057, -0.3858001000910805], "nombre_barrio_new": "LES TENDETES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963490039", "codcen": "46018928", "despecific": "ACADEMIA DE PELUQUER\u00cdA VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP ACADEMIA DE PELUQUER\u00cdA VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PADRE FERRIS, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@acvalencia.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.483942999073896, -0.3854040000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385404, 39.483942999073896]}}, {"id": "231", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 258209.17188, "objectid": 19, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "042", "geo_point_2d_1": [39.48318800144057, -0.3858001000910805], "nombre_barrio_new": "LES TENDETES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "635430867", "codcen": "46036530", "despecific": "CENTRO INSTRUCTIVO MUSICAL TENDETES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA C. INSTRUCTIVO MUSICAL TENDETES", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOAQU\u00cdN BALLESTER, 27-7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "bandatendetes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.4835959990739, -0.38849300000000075]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388493, 39.4835959990739]}}, {"id": "232", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 258209.17188, "objectid": 19, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "042", "geo_point_2d_1": [39.48318800144057, -0.3858001000910805], "nombre_barrio_new": "LES TENDETES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963406143", "codcen": "46010747", "despecific": "MAR\u00cdA INMACULADA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MAR\u00cdA INMACULADA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. RICARDO MICO, 26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valenciacmi@gmail.com", "fax": "963403106", "geo_point_2d_2": [39.48354899907388, -0.3874720000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387472, 39.48354899907388]}}, {"id": "233", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 258209.17188, "objectid": 19, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "042", "geo_point_2d_1": [39.48318800144057, -0.3858001000910805], "nombre_barrio_new": "LES TENDETES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963495539", "codcen": "46010863", "despecific": "SAN JUAN BOSCO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN JUAN BOSCO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. GREGORIO GEA, 21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sjbosco@live.com", "fax": "963495100", "geo_point_2d_2": [39.482836999073896, -0.38572300000000087]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385723, 39.482836999073896]}}, {"id": "234", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 258209.17188, "objectid": 19, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "042", "geo_point_2d_1": [39.48318800144057, -0.3858001000910805], "nombre_barrio_new": "LES TENDETES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963846151", "codcen": "46024746", "despecific": "ASOCIACI\u00d3N MUSICAL ALSINA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA ASOCIAC. MUSICAL ALSINA", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GREGORIO GEA, 21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "tesaiz_6@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48253099907389, -0.3862350000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386235, 39.48253099907389]}}, {"id": "235", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963479750", "codcen": "46016658", "despecific": "VILAVELLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT VILAVELLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PADRE DIEGO MIR\u00d3N, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "vlvl_rfernandez@fomento.edu", "fax": "963477040", "geo_point_2d_2": [39.47915999907392, -0.39276099999999925]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392761, 39.47915999907392]}}, {"id": "236", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963264002", "codcen": "46031015", "despecific": "CAMPANAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CAMPANAR", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JUAN AGUILAR, 14", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "correo@bandacampanar.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48165699907389, -0.3963580000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396358, 39.48165699907389]}}, {"id": "237", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205490", "codcen": "46015186", "despecific": "CAMPANAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CAMPANAR", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. RASCANYA, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015186@edu.gva.es", "fax": "961205491", "geo_point_2d_2": [39.48259199907389, -0.39587500000000037]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395875, 39.48259199907389]}}, {"id": "238", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963479595", "codcen": "46021150", "despecific": "DIVISI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AULA DE M\u00daSICA DIVISI", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR CALATAYUD BAYA, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "maselfa@divisi.es", "fax": "963479595", "geo_point_2d_2": [39.480842999073914, -0.39624499999999924]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396245, 39.480842999073914]}}, {"id": "239", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963404213", "codcen": "46021769", "despecific": "CAMPANAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CAMPANAR", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. BAR\u00d3N DE BARCHETA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceicampanar@hotmail.com", "fax": "963404213", "geo_point_2d_2": [39.4817379990739, -0.39733599999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397336, 39.4817379990739]}}, {"id": "240", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206100", "codcen": "46022257", "despecific": "CONSELLERIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES CONSELLERIA", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. MONESTIR DE POBLET, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46022257@edu.gva.es", "fax": "961206101", "geo_point_2d_2": [39.48518099907387, -0.39315800000000095]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393158, 39.48518099907387]}}, {"id": "241", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206345", "codcen": "46032721", "despecific": "DE L'IES CONSELLERIA A VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "SECCI\u00d3 DE L'IES CONSELLERIA A VALENCIA", "dgenerica": "SECCI\u00d3 D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SAN JAVIER, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46032721@edu.gva.es", "fax": "961206346", "geo_point_2d_2": [39.4830899990739, -0.39262699999999895]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392627, 39.4830899990739]}}, {"id": "242", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206205", "codcen": "46015711", "despecific": "CAMPANAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES CAMPANAR", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. BADAJOZ, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015711@edu.gva.es", "fax": "961206206", "geo_point_2d_2": [39.4813199990739, -0.3985800000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39858, 39.4813199990739]}}, {"id": "243", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962565290", "codcen": "46017729", "despecific": "COMUNITAT VALENCIANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP COMUNITAT VALENCIANA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. P\u00cdO XII, 34", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017729@edu.gva.es", "fax": "962565291", "geo_point_2d_2": [39.484418999073895, -0.3944989999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394499, 39.484418999073895]}}, {"id": "244", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963499581", "codcen": "46029744", "despecific": "EL VALLE 1", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL VALLE 1", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GRABADOR ENGU\u00cdDANOS, 60", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sean@escuelainfantilelvalle.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47986099907392, -0.3969210000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396921, 39.47986099907392]}}, {"id": "245", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": 985736.75, "objectid": 20, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "041", "geo_point_2d_1": [39.4810529498831, -0.3942219586128438], "nombre_barrio_new": "CAMPANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962432073", "codcen": "46034259", "despecific": "CLAUDIO GALENO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP CLAUDIO GALENO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. RICARDO MIC\u00d3, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "informacion@fpclaudiogalenovalencia.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.4823699990739, -0.3880940000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388094, 39.4823699990739]}}, {"id": "246", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566040", "codcen": "46012604", "despecific": "LES ARENES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP LES ARENES", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CASAS DE LANUZA, 2-4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012604@edu.gva.es", "fax": "962566041", "geo_point_2d_2": [39.46701899907401, -0.32732600000000156]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.327326, 39.46701899907401]}}, {"id": "247", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963672182", "codcen": "46013074", "despecific": "HOGAR NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT HOGAR NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. VICENTE BRULL, 54", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@hogarrosario.com", "fax": "963240776", "geo_point_2d_2": [39.46517199907402, -0.33250799999999975]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332508, 39.46517199907402]}}, {"id": "248", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963722606", "codcen": "46024692", "despecific": "SOCIEDAD MUSICAL UNI\u00d3N DE PESCADORES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DE LA SOC.MUS.UNI\u00d3N DE PESCADORES", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 BENLLIURE, 272", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "smupcasinet@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47223699907397, -0.32963299999999934]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.329633, 39.47223699907397]}}, {"id": "249", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963724322", "codcen": "46031121", "despecific": "EL CARAGOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CARAGOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FRANCISCO BALDOM\u00c1, 78", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@elcaragol.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.466708999074015, -0.3332269999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333227, 39.466708999074015]}}, {"id": "250", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963714463", "codcen": "46011481", "despecific": "CHINER VILLARROYA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT CHINER VILLARROYA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. FELIPE VIVES CA\u00d1AMAS, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "Col.Chiner_Villarroya@telefonica.net", "fax": "963714463", "geo_point_2d_2": [39.47304699907396, -0.3332990000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333299, 39.47304699907396]}}, {"id": "251", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963710722", "codcen": "46011624", "despecific": "SANTIAGO AP\u00d3STOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANTIAGO AP\u00d3STOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ESCALANTE, 329", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@santiagoapostolcabanyal.es", "fax": "963710722", "geo_point_2d_2": [39.47413399907394, -0.32981499999999975]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.329815, 39.47413399907394]}}, {"id": "252", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963672333", "codcen": "46021101", "despecific": "DEL PUERTO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DEL PUERTO", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ROSARIO, 31", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sociedad@ateneomusicaldelpuerto.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46457299907402, -0.3318889999999988]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.331889, 39.46457299907402]}}, {"id": "253", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963282080", "codcen": "46027073", "despecific": "ELS MARINERETS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ELS MARINERETS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VICENTE BRULL, 76", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pancisv@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.466474999074, -0.33234400000000053]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332344, 39.466474999074]}}, {"id": "254", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963674379", "codcen": "46031453", "despecific": "ALMA MONTESSORI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ALMA MONTESSORI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VICENTE BRULL, 86", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "hola@almamontessori.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46742899907398, -0.3321750000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332175, 39.46742899907398]}}, {"id": "255", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963672333", "codcen": "46032718", "despecific": "ATENEO MUSICAL DEL PUERTO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA ATEN. MUS. DEL PUERTO", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FRANCISCO BALDOM\u00c1, 40", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sociedad@atenomusicaldelpuerto.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.464774999074, -0.33332300000000037]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333323, 39.464774999074]}}, {"id": "256", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205710", "codcen": "46010899", "despecific": "RUIZ JIM\u00c9NEZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE P\u00daB. RUIZ JIM\u00c9NEZ", "dgenerica": "CENTRE D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. MEDITERR\u00c1NEO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46010899@edu.gva.es", "fax": "961205711", "geo_point_2d_2": [39.46730699907398, -0.3263150000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.326315, 39.46730699907398]}}, {"id": "257", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963712311", "codcen": "46011478", "despecific": "PUREZA DE MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT PUREZA DE MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. VICENTE GALLART, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@pmariagrao.org", "fax": "963711506", "geo_point_2d_2": [39.465809999074, -0.332432999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332433, 39.465809999074]}}, {"id": "258", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963550804", "codcen": "46021095", "despecific": "POBLADOS MAR\u00cdTIMOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA POBLADOS MAR\u00cdTIMOS", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ESCALANTE, 201", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "administracion@pobladosmaritimos.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.470050999073955, -0.3305660000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.330566, 39.470050999073955]}}, {"id": "259", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963711946", "codcen": "46028247", "despecific": "PITUFOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PITUFOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 BENLLIURE, 351", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceipitufoscabanyal@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47491599907394, -0.329209000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.329209, 39.47491599907394]}}, {"id": "260", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 1349264.0, "objectid": 30, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "112", "geo_point_2d_1": [39.46879027490528, -0.329222445047148], "nombre_barrio_new": "CABANYAL-CANYAMELAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963811770", "codcen": "46031933", "despecific": "SAINT TIMOTHY", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAINT TIMOTHY", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MARIANO CUBER, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "nene@stimothy.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.463947999074016, -0.33389699999999983]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333897, 39.463947999074016]}}, {"id": "261", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 161606.15625, "objectid": 34, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "014", "geo_point_2d_1": [39.47324431211686, -0.3822881506366211], "nombre_barrio_new": "EL PILAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963156700", "codcen": "46013232", "despecific": null, "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA D'ART I SUPERIOR DE DISSENY DE VALENCIA", "dgenerica": "ESCOLA D'ART I SUPERIOR DE DISSENY", "codpos": "46001", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PINTOR DOMINGO, 20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013232@iseacv.gva.es", "fax": "963156701", "geo_point_2d_2": [39.47470499907394, -0.3827890000000009]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382789, 39.47470499907394]}}, {"id": "262", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 161606.15625, "objectid": 34, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "014", "geo_point_2d_1": [39.47324431211686, -0.3822881506366211], "nombre_barrio_new": "EL PILAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207000", "codcen": "46021691", "despecific": "N\u00daMERO 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA N\u00daMERO 2", "dgenerica": "CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA", "codpos": "46001", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. VIRIATO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46021691@edu.gva.es", "fax": "961207001", "geo_point_2d_2": [39.474928999073946, -0.38277300000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382773, 39.474928999073946]}}, {"id": "263", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 161606.15625, "objectid": 34, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "014", "geo_point_2d_1": [39.47324431211686, -0.3822881506366211], "nombre_barrio_new": "EL PILAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "673809645", "codcen": "46032871", "despecific": "QUART 24", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE QUART 24", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46002", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. QUART, 24", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@lespetits.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47614699907394, -0.3814110000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381411, 39.47614699907394]}}, {"id": "264", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 161606.15625, "objectid": 34, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "014", "geo_point_2d_1": [39.47324431211686, -0.3822881506366211], "nombre_barrio_new": "EL PILAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963924919", "codcen": "46037236", "despecific": "LABA VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ESTRANGER LABA VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER", "codpos": "46001", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. QUART, 21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "contact@labavalencia.net", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47612999907393, -0.3816880000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381688, 39.47612999907393]}}, {"id": "265", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 161606.15625, "objectid": 34, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "014", "geo_point_2d_1": [39.47324431211686, -0.3822881506366211], "nombre_barrio_new": "EL PILAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963915800", "codcen": "46009371", "despecific": "ESCUELAS P\u00cdAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCUELAS P\u00cdAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46001", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CARNICEROS, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio.sanjoaquin@escolapiosbetania.es", "fax": "963915876", "geo_point_2d_2": [39.47401799907396, -0.3823219999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382322, 39.47401799907396]}}, {"id": "266", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 161606.15625, "objectid": 34, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "014", "geo_point_2d_1": [39.47324431211686, -0.3822881506366211], "nombre_barrio_new": "EL PILAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963912806", "codcen": "46025911", "despecific": "BAMBINI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBINI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GUILLEM DE CASTRO, 67", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "bambini1@ceibambini.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47100899907395, -0.3837110000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383711, 39.47100899907395]}}, {"id": "267", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 231529.1875, "objectid": 39, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "131", "geo_point_2d_1": [39.46888289256518, -0.33963885765854085], "nombre_barrio_new": "L'ILLA PERDUDA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205160", "codcen": "46023158", "despecific": "SERRER\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SERRER\u00cdA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SERRER\u00cdA, 71", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023158@edu.gva.es", "fax": "961205161", "geo_point_2d_2": [39.46777099907398, -0.3351440000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335144, 39.46777099907398]}}, {"id": "268", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 231529.1875, "objectid": 39, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "131", "geo_point_2d_1": [39.46888289256518, -0.33963885765854085], "nombre_barrio_new": "L'ILLA PERDUDA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "622588911", "codcen": "46028201", "despecific": "LITTLE STARS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LITTLE STARS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. POETA ANDR\u00c9S CABRELLES, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceilittlestars@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.469070999073985, -0.3419840000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341984, 39.469070999073985]}}, {"id": "269", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 231529.1875, "objectid": 39, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "131", "geo_point_2d_1": [39.46888289256518, -0.33963885765854085], "nombre_barrio_new": "L'ILLA PERDUDA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963729577", "codcen": "46011569", "despecific": "PROFESOR SANTIAGO GRISOLIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PROFESOR SANTIAGO GRISOLIA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. RAMON DE CAMPOAMOR, 89", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "s_grisolia@valencia.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46971499907397, -0.34168699999999824]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341687, 39.46971499907397]}}, {"id": "270", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 231529.1875, "objectid": 39, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "131", "geo_point_2d_1": [39.46888289256518, -0.33963885765854085], "nombre_barrio_new": "L'ILLA PERDUDA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206060", "codcen": "46013098", "despecific": "SOROLLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES SOROLLA", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013098@edu.gva.es", "fax": "961206061", "geo_point_2d_2": [39.46769399907399, -0.33887000000000017]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33887, 39.46769399907399]}}, {"id": "271", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 231529.1875, "objectid": 39, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "131", "geo_point_2d_1": [39.46888289256518, -0.33963885765854085], "nombre_barrio_new": "L'ILLA PERDUDA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963309282", "codcen": "46033723", "despecific": "MUNICIPAL ALGIR\u00d3S", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL ALGIR\u00d3S", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. LA CA\u00d1ADA, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eialgiros@eulen.com", "fax": "963309282", "geo_point_2d_2": [39.46867599907397, -0.34041500000000113]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.340415, 39.46867599907397]}}, {"id": "272", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 230568.40625, "objectid": 44, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "032", "geo_point_2d_1": [39.46650655401035, -0.3800190830357246], "nombre_barrio_new": "LA ROQUETA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962062353", "codcen": "46034909", "despecific": "ANA SALMER\u00d3N FORMACI\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP ANA SALMER\u00d3N FORMACI\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GUILLEM DE CASTRO, 43", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuela@anasalmeron.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46940999907399, -0.3823010000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382301, 39.46940999907399]}}, {"id": "273", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 375448.375, "objectid": 53, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "091", "geo_point_2d_1": [39.457570450122255, -0.3860611475937804], "nombre_barrio_new": "LA RAIOSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963813644", "codcen": "46032937", "despecific": "VERGE DE CORTES. VAL\u00c8NCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP VERGE DE CORTES. VAL\u00c8NCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. URUGUAY, 37", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "vergedecortesatencionalcliente@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45727399907405, -0.38693300000000125]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386933, 39.45727399907405]}}, {"id": "274", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 375448.375, "objectid": 53, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "091", "geo_point_2d_1": [39.457570450122255, -0.3860611475937804], "nombre_barrio_new": "LA RAIOSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "655697737", "codcen": "46030291", "despecific": "VIRGEN DE CORTES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL VIRGEN DE CORTES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. URUGUAY, 41", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "virgendecortes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.456720999074065, -0.387043]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387043, 39.456720999074065]}}, {"id": "275", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 375448.375, "objectid": 53, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "091", "geo_point_2d_1": [39.457570450122255, -0.3860611475937804], "nombre_barrio_new": "LA RAIOSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963803557", "codcen": "46023626", "despecific": "CENTRO ESTUDIOS RODRIGO-GIORGETA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP C.ESTUDIOS RODRIGO-GIORGETA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MARQU\u00c9S DEL CAMPO, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "fp@rodrigogiorgeta.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46012799907403, -0.38753600000000044]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387536, 39.46012799907403]}}, {"id": "276", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 495220.5625, "objectid": 58, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "082", "geo_point_2d_1": [39.45319421198473, -0.4039233255365733], "nombre_barrio_new": "SANT ISIDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963572062", "codcen": "46023389", "despecific": "EL NIU DE SANT ISIDRE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL NIU DE SANT ISIDRE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PROFESOR \u00c1NGEL LACALLE, 16", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuela@elniu.es", "fax": "963572062", "geo_point_2d_2": [39.45529399907405, -0.4030390000000017]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403039, 39.45529399907405]}}, {"id": "277", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 495220.5625, "objectid": 58, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "082", "geo_point_2d_1": [39.45319421198473, -0.4039233255365733], "nombre_barrio_new": "SANT ISIDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205510", "codcen": "46024072", "despecific": "SANT ISIDRE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SANT ISIDRE", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JOSEP ANDREU ALABARTA, 43", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46024072@edu.gva.es", "fax": "961205511", "geo_point_2d_2": [39.451396999074106, -0.40306100000000045]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403061, 39.451396999074106]}}, {"id": "278", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 495220.5625, "objectid": 58, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "082", "geo_point_2d_1": [39.45319421198473, -0.4039233255365733], "nombre_barrio_new": "SANT ISIDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566070", "codcen": "46014856", "despecific": "NICOLAU PRIMITIU G\u00d3MEZ SERRANO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP NICOLAU PRIMITIU G\u00d3MEZ SERRANO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ARQUITECTO SEGURA DEL LAGO, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46014856@edu.gva.es", "fax": "962566071", "geo_point_2d_2": [39.45441999907407, -0.40336599999999984]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403366, 39.45441999907407]}}, {"id": "279", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 495220.5625, "objectid": 58, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "082", "geo_point_2d_1": [39.45319421198473, -0.4039233255365733], "nombre_barrio_new": "SANT ISIDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963206892", "codcen": "46030060", "despecific": "FANTAS\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FANTAS\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOSEP ANDREU ALABARTA, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escolafantasia@gmail.com", "fax": "963206892", "geo_point_2d_2": [39.454709999074076, -0.4050669999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405067, 39.454709999074076]}}, {"id": "280", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 495220.5625, "objectid": 58, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "082", "geo_point_2d_1": [39.45319421198473, -0.4039233255365733], "nombre_barrio_new": "SANT ISIDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961334480", "codcen": "46030710", "despecific": "MONTESSORI-SAN ISIDRO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MONTESSORI-SAN ISIDRO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOSEP ANDREU ALABARTA, 39", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@ceisanisidro.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45227499907409, -0.4035650000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403565, 39.45227499907409]}}, {"id": "281", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963499011", "codcen": "46012094", "despecific": "ESCUELAS SAN JOS\u00c9 (I. POLIT.)", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCUELAS SAN JOS\u00c9 (I. POLIT.)", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. DE LES CORTS VALENCIANES, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sanjosejesuitas@escuelassj.com", "fax": "963488835", "geo_point_2d_2": [39.486869999073875, -0.39778199999999964]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397782, 39.486869999073875]}}, {"id": "282", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963406226", "codcen": "46029276", "despecific": "EL VALLE 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL VALLE 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MARINA BAIXA (LOCAL 2), 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pilar@escuelainfantilelvalle.com", "fax": "963406226", "geo_point_2d_2": [39.49183099907383, -0.4061130000000011]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406113, 39.49183099907383]}}, {"id": "283", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963479756", "codcen": "46029884", "despecific": "L\u00c1PICES II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL L\u00c1PICES II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. GENERAL AVIL\u00c9S, 54", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "generalaviles@escuelas-infantiles.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48462599907388, -0.39935899999999963]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399359, 39.48462599907388]}}, {"id": "284", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963385888", "codcen": "46031222", "despecific": "EL VALLE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL VALLE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MARINA BAIXA (LOCAL 1), 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pilar@escuelainfantilelvalle.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.491663999073836, -0.4056300000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40563, 39.491663999073836]}}, {"id": "285", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963637412", "codcen": "46032500", "despecific": "L'ALQUERIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL L'ALQUERIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CM. DEL POUET (ALQUER\u00cdA DE RIC\u00d3S), S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceiyat@ucv.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.4835329990739, -0.4040020000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404002, 39.4835329990739]}}, {"id": "286", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963463846", "codcen": "46033309", "despecific": "NUNO NONO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL NUNO NONO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALZINES, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@nunonono.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48580199907389, -0.3977979999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397798, 39.48580199907389]}}, {"id": "287", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960729708", "codcen": "46036918", "despecific": "VALENCIA MONTESSORI SCHOOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ESTRANGER VALENCIA MONTESSORI SCHOOL", "dgenerica": "CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. P\u00cdO BAROJA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "hello@valenciamontessori.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47814199907393, -0.40705199999999936]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.407052, 39.47814199907393]}}, {"id": "288", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963405410", "codcen": "46012011", "despecific": "SAGRADA FAMILIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAGRADA FAMILIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PADRE BARRANCO, 40", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@sfamiliav.hhdc.net", "fax": "963405411", "geo_point_2d_2": [39.48818599907386, -0.40242300000000125]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402423, 39.48818599907386]}}, {"id": "289", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566020", "codcen": "46016580", "despecific": "FRANCISCO GINER DE LOS R\u00cdOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP FRANCISCO GINER DE LOS R\u00cdOS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. GRUP PARPALL\u00d3, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016580@edu.gva.es", "fax": "962566021", "geo_point_2d_2": [39.47660999907392, -0.40135499999999963]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401355, 39.47660999907392]}}, {"id": "290", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963407256", "codcen": "46016646", "despecific": "EL MOL\u00cd", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE PRIV. EL MOL\u00cd", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46015", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PADRE MUEDRA, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "elmoli.cee@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48566899907387, -0.39945200000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399452, 39.48566899907387]}}, {"id": "291", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963494436", "codcen": "46025374", "despecific": "LA CLAVE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA LA CLAVE", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN CLEMENTE, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "admin@la-clave.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48977599907385, -0.40195499999999934]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401955, 39.48977599907385]}}, {"id": "292", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963464190", "codcen": "46028557", "despecific": "BABY IALE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BABY IALE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ESCULTOR GARC\u00cdA M\u00c1S, 21-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@babyiale.com", "fax": "963464190", "geo_point_2d_2": [39.4844679990739, -0.4006789999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400679, 39.4844679990739]}}, {"id": "293", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963464450", "codcen": "46030311", "despecific": "TAMARINDOS-CAMARENA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TAMARINDOS-CAMARENA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. HERN\u00c1NDEZ L\u00c1ZARO, 18", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "tamarindos@colegios-sigloxxi.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47805899907393, -0.4032109999999988]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403211, 39.47805899907393]}}, {"id": "294", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963492083", "codcen": "46033449", "despecific": "MUNICIPAL SANT PAU", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL SANT PAU", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. P\u00cdO BAROJA ESQ. JOSEP ALMINYANA I", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilsantpau.com", "fax": "963467200", "geo_point_2d_2": [39.48522999907387, -0.4054430000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405443, 39.48522999907387]}}, {"id": "295", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566400", "codcen": "46009061", "despecific": "CAMI DE L'HORTA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CAMI DE L'HORTA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46035", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CM. VIEJO DE PATERNA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46009061@edu.gva.es", "fax": "962566401", "geo_point_2d_2": [39.494127999073825, -0.4187440000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.418744, 39.494127999073825]}}, {"id": "296", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963494436", "codcen": "46011961", "despecific": "NI\u00d1O JES\u00daS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NI\u00d1O JES\u00daS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. SAN CLEMENTE, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "administracion@colegio-njesus.com", "fax": "963494436", "geo_point_2d_2": [39.489825999073865, -0.40248700000000104]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402487, 39.489825999073865]}}, {"id": "297", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205855", "codcen": "46015231", "despecific": "NI\u00d1O JES\u00daS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI NI\u00d1O JES\u00daS", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SAN CLEMENTE, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015231@edu.gva.es", "fax": "961205856", "geo_point_2d_2": [39.489858999073846, -0.40165499999999915]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401655, 39.489858999073846]}}, {"id": "298", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963401006", "codcen": "46024758", "despecific": "LOS DUENDES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LOS DUENDES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PZ. POLICIA LOCAL, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "losduendes@losduendes.es", "fax": "963401006", "geo_point_2d_2": [39.4800169990739, -0.4014780000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401478, 39.4800169990739]}}, {"id": "299", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "4", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 169, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "044", "geo_point_2d_1": [39.48666890167039, -0.41060784620169233], "nombre_barrio_new": "SANT PAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "912486617", "codcen": "46035781", "despecific": "CENAFE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS CENAFE", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. DE LES CORTS VALENCIANES, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia@cenafe.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.486869999073875, -0.39778199999999964]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397782, 39.486869999073875]}}, {"id": "300", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 252, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "7", "coddistbar": "197", "geo_point_2d_1": [39.43327922931482, -0.3911988081337183], "nombre_barrio_new": "LA TORRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566690", "codcen": "46012768", "despecific": "PADRE MANJ\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PADRE MANJ\u00d3N", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. FERNANDO CABEDO TORRENTS, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012768@edu.gva.es", "fax": "962566691", "geo_point_2d_2": [39.43412699907419, -0.3935190000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393519, 39.43412699907419]}}, {"id": "301", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 252, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "7", "coddistbar": "197", "geo_point_2d_1": [39.43327922931482, -0.3911988081337183], "nombre_barrio_new": "LA TORRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963964781", "codcen": "46025180", "despecific": "SAMBORI-LATORRE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAMBORI-LATORRE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALVAREZ DE SOTOMAYOR, 27-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "samborivalencia@yahoo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.43399699907421, -0.39206399999999964]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392064, 39.43399699907421]}}, {"id": "302", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 233, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "8", "coddistbar": "198", "geo_point_2d_1": [39.44257399693003, -0.4115784520027646], "nombre_barrio_new": "FAITANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963765655", "codcen": "46037145", "despecific": "SEDAJAZZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SEDAJAZZ", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "ED. ALQUERIA COCA, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@sedajazz.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.43629299907419, -0.3964560000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396456, 39.43629299907419]}}, {"id": "303", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 233, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "8", "coddistbar": "198", "geo_point_2d_1": [39.44257399693003, -0.4115784520027646], "nombre_barrio_new": "FAITANAR", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963976605", "codcen": "46027140", "despecific": "CFFOLGADO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP CFFOLGADO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CR. LA PERRINA, 20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "gestion@cffolgado.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.44083299907415, -0.40812499999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.408125, 39.44083299907415]}}, {"id": "304", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 251, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "191", "geo_point_2d_1": [39.43246749635461, -0.3782011306971909], "nombre_barrio_new": "EL FORN D'ALCEDO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566430", "codcen": "46012689", "despecific": "FORN D'ALCEDO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP FORN D'ALCEDO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CM. ALABAU, 30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012689@edu.gva.es", "fax": "962566431", "geo_point_2d_2": [39.432368999074214, -0.37360000000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3736, 39.432368999074214]}}, {"id": "305", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205860", "codcen": "46020236", "despecific": "CENTRO SOCIAL EL GRAO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE CENTRO SOCIAL EL GRAO", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. VICTOR MOYA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46020236@edu.gva.es", "fax": "961205861", "geo_point_2d_2": [39.46653899907399, -0.3419170000000015]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341917, 39.46653899907399]}}, {"id": "306", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566290", "codcen": "46020340", "despecific": "MIQUEL ADLERT I NOGUEROL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MIQUEL ADLERT I NOGUEROL", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PEPE ALBA, 21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46020340@edu.gva.es", "fax": "962566291", "geo_point_2d_2": [39.46775599907399, -0.34674499999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346745, 39.46775599907399]}}, {"id": "307", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963304412", "codcen": "46011511", "despecific": "LA ANUNCIACI\u00d3N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT LA ANUNCIACI\u00d3N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CONSERVA, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "anunciacionv@planalfa.es", "fax": "963309405", "geo_point_2d_2": [39.46409899907401, -0.3451380000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.345138, 39.46409899907401]}}, {"id": "308", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207345", "codcen": "46016051", "despecific": "ANTONIO GARC\u00cdA L\u00d3PEZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP ANTONIO GARC\u00cdA L\u00d3PEZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PERIS BRELL, 66", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016051@edu.gva.es", "fax": "961207346", "geo_point_2d_2": [39.468285999073984, -0.34569400000000117]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.345694, 39.468285999073984]}}, {"id": "309", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566010", "codcen": "46024102", "despecific": "LES RONDALLES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI LES RONDALLES", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 M.CERVERA LLORET, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46024102@edu.gva.es", "fax": "962566011", "geo_point_2d_2": [39.465436999074015, -0.33837700000000165]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.338377, 39.465436999074015]}}, {"id": "310", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566650", "codcen": "46012616", "despecific": "JAUME I", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP JAUME I", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JER\u00d3NIMO MONSORIU, 21", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012616@edu.gva.es", "fax": "962566651", "geo_point_2d_2": [39.465792999074, -0.34179899999999896]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341799, 39.465792999074]}}, {"id": "311", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963805843", "codcen": "46018588", "despecific": "ESTUDIO DANZA MAR\u00cdA CARBONELL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE DANSA MAR\u00cdA CARBONELL", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE DANSA", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALCALDE CANO COLOMA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@mariacarbonell.com", "fax": "963934789", "geo_point_2d_2": [39.46515599907401, -0.3369180000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336918, 39.46515599907401]}}, {"id": "312", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206995", "codcen": "46019428", "despecific": "CENTRO SOCIAL DEL GRAO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA CENTRO SOCIAL DEL GRAO", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JER\u00d3NIMO MONSORIU, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019428@edu.gva.es", "fax": "961206996", "geo_point_2d_2": [39.466124999074, -0.3424540000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342454, 39.466124999074]}}, {"id": "313", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566870", "codcen": "46023882", "despecific": "AIORA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEP AIORA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JUSTO Y PASTOR, 136", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023882@edu.gva.es", "fax": "962566871", "geo_point_2d_2": [39.46691999907398, -0.33892400000000084]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.338924, 39.46691999907398]}}, {"id": "314", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963555060", "codcen": "46024850", "despecific": "DU-DU-A", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DU-DU-A", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MAESTRO VALLS, 36-38", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceidudua@gmail.com", "fax": "963220244", "geo_point_2d_2": [39.466386999074, -0.34096599999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.340966, 39.466386999074]}}, {"id": "315", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963300665", "codcen": "46025702", "despecific": "JARD\u00cdN DE SERRERIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE JARD\u00cdN DE SERRERIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PEANYA, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "serreria@colegios-sigloxxi.com", "fax": "963312383", "geo_point_2d_2": [39.46349899907401, -0.33767899999999973]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337679, 39.46349899907401]}}, {"id": "316", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963305935", "codcen": "46032469", "despecific": "N\u00c0UTICA I SUBAQU\u00c0TICA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP N\u00c0UTICA I SUBAQU\u00c0TICA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PEPE ALBA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "politsub@politsub.org", "fax": "963305935", "geo_point_2d_2": [39.468070999073994, -0.3485579999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348558, 39.468070999073994]}}, {"id": "317", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 651213.25, "objectid": 43, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "121", "geo_point_2d_1": [39.46573283778115, -0.34335984023183136], "nombre_barrio_new": "AIORA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "653663936", "codcen": "46037108", "despecific": "SENSATIDOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SENSATIDOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. BERENGUER MALLOL, 11", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "sensatidos@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.465221999074004, -0.34505299999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.345053, 39.465221999074004]}}, {"id": "318", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 280250.5625, "objectid": 60, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "085", "geo_point_2d_1": [39.45376465869734, -0.39476619389425344], "nombre_barrio_new": "FAVARA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963883023", "codcen": "46011831", "despecific": "IVAF-LUIS FORTICH", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP IVAF-LUIS FORTICH", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. JUAN DE GARAY, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "luis.fortich@dival.es", "fax": "963883008", "geo_point_2d_2": [39.45351799907409, -0.39627800000000096]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396278, 39.45351799907409]}}, {"id": "319", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 280250.5625, "objectid": 60, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "085", "geo_point_2d_1": [39.45376465869734, -0.39476619389425344], "nombre_barrio_new": "FAVARA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205525", "codcen": "46012252", "despecific": "SANTO \u00c1NGEL DE LA GUARDA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SANTO \u00c1NGEL DE LA GUARDA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. GASPAR AGUILAR, 96", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012252@edu.gva.es", "fax": "961205526", "geo_point_2d_2": [39.45076899907409, -0.3941510000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394151, 39.45076899907409]}}, {"id": "320", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "8", "gis_gis_barrios_area": 280250.5625, "objectid": 60, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "085", "geo_point_2d_1": [39.45376465869734, -0.39476619389425344], "nombre_barrio_new": "FAVARA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206045", "codcen": "46012963", "despecific": "JUAN DE GARAY", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES JUAN DE GARAY", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JUAN DE GARAY, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012963@edu.gva.es", "fax": "961206046", "geo_point_2d_2": [39.454850999074075, -0.39567900000000034]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395679, 39.454850999074075]}}, {"id": "321", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963571411", "codcen": "46015851", "despecific": "CONCHA ESPINA II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT CONCHA ESPINA II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46007", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MARQU\u00c9S DE BELLET, 5-7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@conchaespina.com", "fax": "963579042", "geo_point_2d_2": [39.453496999074076, -0.38502000000000014]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38502, 39.453496999074076]}}, {"id": "322", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566100", "codcen": "46015873", "despecific": "TOM\u00c1S DE VILLARROYA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP TOM\u00c1S DE VILLARROYA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. DOCTOR TOM\u00c1S SALA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015873@edu.gva.es", "fax": "962566101", "geo_point_2d_2": [39.449327999074114, -0.3934040000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393404, 39.449327999074114]}}, {"id": "323", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963571411", "codcen": "46010061", "despecific": "CONCHA ESPINA I", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CONCHA ESPINA I", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CARTERS, 22-24", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@conchaespina.com", "fax": "963579042", "geo_point_2d_2": [39.45369999907407, -0.38828700000000127]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388287, 39.45369999907407]}}, {"id": "324", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205480", "codcen": "46013451", "despecific": "JOS\u00c9 SOTO MIC\u00d3", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP JOS\u00c9 SOTO MIC\u00d3", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BEETHOVEN, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013451@edu.gva.es", "fax": "961205481", "geo_point_2d_2": [39.450567999074096, -0.39048000000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39048, 39.450567999074096]}}, {"id": "325", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963223627", "codcen": "46024370", "despecific": "OLLER 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT OLLER 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. LLANERA DE RANES, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "oller2colegio@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.454285999074074, -0.39147100000000096]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391471, 39.454285999074074]}}, {"id": "326", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963773788", "codcen": "46021401", "despecific": "L'\u00c0NEC BOIG", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L'\u00c0NEC BOIG", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. PRIMERO DE MAYO, 43", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@lanecvalencia.com", "fax": "963786762", "geo_point_2d_2": [39.449384999074105, -0.3904489999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390449, 39.449384999074105]}}, {"id": "327", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963774133", "codcen": "46023444", "despecific": "BAMBINOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL BAMBINOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PREVISORA, 27", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilbambinos.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.453144999074084, -0.387923]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387923, 39.453144999074084]}}, {"id": "328", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "649244931", "codcen": "46024230", "despecific": "CARAGOLS I MARIETES II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CARAGOLS I MARIETES II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. LITOGRAFO PASCUAL Y ABAD, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "e.i.caragolsimarietes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45145899907409, -0.3926969999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392697, 39.45145899907409]}}, {"id": "329", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961937294", "codcen": "46026457", "despecific": "IVAFE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP IVAFE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SANTANDER, 16-18", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ivafe@ivafe.org", "fax": "963786599", "geo_point_2d_2": [39.45435399907409, -0.39011099999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390111, 39.45435399907409]}}, {"id": "330", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 426354.3125, "objectid": 61, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "092", "geo_point_2d_1": [39.45150389137291, -0.3908055431292063], "nombre_barrio_new": "L'HORT DE SENABRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963785644", "codcen": "46026536", "despecific": "VIRGEN DE CORTES 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE VIRGEN DE CORTES 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JER\u00d3NIMA GAL\u00c9S, 27", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "virgendecortes@gmail.com", "fax": "963813644", "geo_point_2d_2": [39.4532399990741, -0.3902940000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390294, 39.4532399990741]}}, {"id": "331", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 1477502.0, "objectid": 64, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "095", "geo_point_2d_1": [39.44492338630296, -0.39555042391499123], "nombre_barrio_new": "CAMI REAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205935", "codcen": "46023419", "despecific": "CIUTAT DE L'APRENENT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CIPFP CIUTAT DE L'APRENENT", "dgenerica": "CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CIUDAD DEL APRENDIZ, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023419@edu.gva.es", "fax": "961205936", "geo_point_2d_2": [39.44016599907417, -0.3906260000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390626, 39.44016599907417]}}, {"id": "332", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 1477502.0, "objectid": 64, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "095", "geo_point_2d_1": [39.44492338630296, -0.39555042391499123], "nombre_barrio_new": "CAMI REAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206050", "codcen": "46012999", "despecific": "JOANOT MARTORELL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES JOANOT MARTORELL", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CIUDAD DEL APRENDIZ, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012999@edu.gva.es", "fax": "961206051", "geo_point_2d_2": [39.440535999074164, -0.39036499999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390365, 39.440535999074164]}}, {"id": "333", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 1477502.0, "objectid": 64, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "095", "geo_point_2d_1": [39.44492338630296, -0.39555042391499123], "nombre_barrio_new": "CAMI REAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207005", "codcen": "46016245", "despecific": "PROFESOR SEBASTI\u00c1N BURGOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEE P\u00daB. PROFESOR SEBASTI\u00c1N BURGOS", "dgenerica": "CENTRE D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALQUER\u00cdA DE BENIMASSOT, 17", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016245@edu.gva.es", "fax": "961207006", "geo_point_2d_2": [39.43962299907416, -0.3874920000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387492, 39.43962299907416]}}, {"id": "334", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 1477502.0, "objectid": 64, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "095", "geo_point_2d_1": [39.44492338630296, -0.39555042391499123], "nombre_barrio_new": "CAMI REAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566320", "codcen": "46017471", "despecific": "PROFESSOR RAMIRO JOVER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PROFESSOR RAMIRO JOVER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46017", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. P\u00cdO IX, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017471@edu.gva.es", "fax": "962566321", "geo_point_2d_2": [39.44333499907414, -0.39403300000000074]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394033, 39.44333499907414]}}, {"id": "335", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "9", "gis_gis_barrios_area": 1477502.0, "objectid": 64, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "095", "geo_point_2d_1": [39.44492338630296, -0.39555042391499123], "nombre_barrio_new": "CAMI REAL", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961330886", "codcen": "46032342", "despecific": "GLOBITOS 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GLOBITOS 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46017", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALQUER\u00cdA DE BENIMASSOT, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eiglobitos@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.44056799907416, -0.3875259999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387526, 39.44056799907416]}}, {"id": "336", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 207274.85938, "objectid": 35, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "133", "geo_point_2d_1": [39.47266145515942, -0.3510313310016864], "nombre_barrio_new": "L'AMISTAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963698330", "codcen": "46021988", "despecific": "D\u00c1LMATAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE D\u00c1LMATAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PEDRO JUAN NU\u00d1EZ, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "einfantildalmatas@yahoo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47394099907395, -0.3518390000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351839, 39.47394099907395]}}, {"id": "337", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 207274.85938, "objectid": 35, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "133", "geo_point_2d_1": [39.47266145515942, -0.3510313310016864], "nombre_barrio_new": "L'AMISTAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205740", "codcen": "46019817", "despecific": "L'AMISTAT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP L'AMISTAT", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. S\u00c9NECA, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019817@edu.gva.es", "fax": "961205741", "geo_point_2d_2": [39.47235699907395, -0.3501770000000014]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.350177, 39.47235699907395]}}, {"id": "338", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 207274.85938, "objectid": 35, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "133", "geo_point_2d_1": [39.47266145515942, -0.3510313310016864], "nombre_barrio_new": "L'AMISTAT", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "621251419", "codcen": "46031659", "despecific": "BABY'S BRAIN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BABY'S BRAIN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. CARDENAL BENLLOCH, 106/8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "mestalla@chiquitin.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.474249999073955, -0.35280200000000084]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352802, 39.474249999073955]}}, {"id": "339", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 74, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "6", "coddistbar": "106", "geo_point_2d_1": [39.4414756787921, -0.3494480667451268], "nombre_barrio_new": "LA PUNTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963671581", "codcen": "46011697", "despecific": "SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46024", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CARRERA DEL RIU, 67", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "esther.sanemeterio@fesofiabarat.es", "fax": "963164090", "geo_point_2d_2": [39.44674499907413, -0.3396700000000011]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33967, 39.44674499907413]}}, {"id": "340", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 74, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "6", "coddistbar": "106", "geo_point_2d_1": [39.4414756787921, -0.3494480667451268], "nombre_barrio_new": "LA PUNTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566670", "codcen": "46013517", "despecific": "LA FONTETA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP LA FONTETA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CURA PALANCA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013517@edu.gva.es", "fax": "962566671", "geo_point_2d_2": [39.44449899907414, -0.36514400000000036]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365144, 39.44449899907414]}}, {"id": "341", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "609816434", "codcen": "46023456", "despecific": "LES PIRULETES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LES PIRULETES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46035", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VILLAMARCHANTE, 11", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "r_marticis@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.499743999073786, -0.4253710000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.425371, 39.499743999073786]}}, {"id": "342", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962055313", "codcen": "46024199", "despecific": "LA MILOTXA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA MILOTXA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46035", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SILLA, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceilamilotxa@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.4980309990738, -0.4199239999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.419924, 39.4980309990738]}}, {"id": "343", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963407183", "codcen": "46036293", "despecific": "SIOAM", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SIOAM", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46035", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FELIPE VALLS, 30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuela@sioambenimamet.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.5005089990738, -0.41874100000000114]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.418741, 39.5005089990738]}}, {"id": "344", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206235", "codcen": "46018916", "despecific": "BENIM\u00c0MET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES BENIM\u00c0MET", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46035", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DE CULLERA (APT. 25), S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018916@edu.gva.es", "fax": "961206236", "geo_point_2d_2": [39.50408999907376, -0.42396100000000037]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.423961, 39.50408999907376]}}, {"id": "345", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963643811", "codcen": "46009034", "despecific": "EL AVE MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT EL AVE MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46035", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. CAMPAMENT, 57-59", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "avemariav@planalfa.es", "fax": "963646391", "geo_point_2d_2": [39.50078299907378, -0.42405199999999965]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.424052, 39.50078299907378]}}, {"id": "346", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566410", "codcen": "46009071", "despecific": "BENIM\u00c0MET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP BENIM\u00c0MET", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46035", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. RAFAEL TENES ESCRICH, 56", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46009071@edu.gva.es", "fax": "962566411", "geo_point_2d_2": [39.501157999073776, -0.41187199999999985]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.411872, 39.501157999073776]}}, {"id": "347", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962055313", "codcen": "46030680", "despecific": "LA MILOTXA II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA MILOTXA II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46035", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JOAQU\u00cdN MAR\u00cdN, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceilamilotxa@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.50229199907377, -0.4235150000000017]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.423515, 39.50229199907377]}}, {"id": "348", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 153, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "181", "geo_point_2d_1": [39.50126515665228, -0.42214469894626794], "nombre_barrio_new": "BENIMAMET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "606953764", "codcen": "46031611", "despecific": "CAMPAMENT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CAMPAMENT", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46035", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CAMPAMENT, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "maite.soriano@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.502063999073776, -0.42139899999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.421399, 39.502063999073776]}}, {"id": "349", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 121, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "182", "geo_point_2d_1": [39.49619604837128, -0.4057172459247872], "nombre_barrio_new": "BENIFERRI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206305", "codcen": "46023547", "despecific": "BENICALAP", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES BENICALAP", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DOCTOR NICASIO BENLLOCH, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023547@edu.gva.es", "fax": "961206306", "geo_point_2d_2": [39.495819999073824, -0.3997889999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399789, 39.495819999073824]}}, {"id": "350", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 121, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "182", "geo_point_2d_1": [39.49619604837128, -0.4057172459247872], "nombre_barrio_new": "BENIFERRI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963450915", "codcen": "46031180", "despecific": "TXANOGORRITXU", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TXANOGORRITXU", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CM. VIEJO DE LIRIA, 87", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "valencia@guarderiatxanogorritxu.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49593399907381, -0.4067930000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406793, 39.49593399907381]}}, {"id": "351", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "18", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 121, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "182", "geo_point_2d_1": [39.49619604837128, -0.4057172459247872], "nombre_barrio_new": "BENIFERRI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963189835", "codcen": "46036414", "despecific": "VAL\u00c8NCIA-BENICALAP", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES VAL\u00c8NCIA-BENICALAP", "dgenerica": "ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DOCTOR NICASIO BENLLOCH, 130", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46036414@edu.gva.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.495660999073806, -0.39977500000000055]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399775, 39.495660999073806]}}, {"id": "352", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 185, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "162", "geo_point_2d_1": [39.4996374884818, -0.3950550502555335], "nombre_barrio_new": "CIUTAT FALLERA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205475", "codcen": "46012823", "despecific": "CIUTAT ARTISTA FALLER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CIUTAT ARTISTA FALLER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46025", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. REGINO MAS, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012823@edu.gva.es", "fax": "961205476", "geo_point_2d_2": [39.49968199907378, -0.393271000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393271, 39.49968199907378]}}, {"id": "353", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 185, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "162", "geo_point_2d_1": [39.4996374884818, -0.3950550502555335], "nombre_barrio_new": "CIUTAT FALLERA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963490734", "codcen": "46014212", "despecific": "ARGOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ARGOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. BURJASSOT, 291", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio-argos@colegio-argos.es", "fax": "963490734", "geo_point_2d_2": [39.49752499907381, -0.3991129999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399113, 39.49752499907381]}}, {"id": "354", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566230", "codcen": "46013499", "despecific": "DOCTOR BARCIA GOYANES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP DOCTOR BARCIA GOYANES", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. OLIMPIA  AROZENA TORRES, 23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013499@edu.gva.es", "fax": "962566231", "geo_point_2d_2": [39.47030799907398, -0.39600700000000044]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396007, 39.47030799907398]}}, {"id": "355", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566800", "codcen": "46014868", "despecific": "9 D'OCTUBRE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP 9 D'OCTUBRE", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DEMOCR\u00c0CIA, 32", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46014868@edu.gva.es", "fax": "962566801", "geo_point_2d_2": [39.47393099907395, -0.3981830000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398183, 39.47393099907395]}}, {"id": "356", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963832531", "codcen": "46026810", "despecific": "COLORINS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE COLORINS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. LUIS LAMARCA, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eicolorins@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47085399907398, -0.40140899999999974]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401409, 39.47085399907398]}}, {"id": "357", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962057410", "codcen": "46030369", "despecific": "NEMOMARL\u00cdN NOU MOLES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE NEMOMARL\u00cdN NOU MOLES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MANOLO TABERNER, 9-11", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "noumoles@escuelanemomarlin.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.473238999073956, -0.39773900000000223]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397739, 39.473238999073956]}}, {"id": "358", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961355562", "codcen": "46029252", "despecific": "PEKES DE LA OLIVERETA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEKES DE LA OLIVERETA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. OLIMPIA  AROZENA TORRES, 18-20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pekesdelaolivereta@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47012499907398, -0.39383700000000094]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393837, 39.47012499907398]}}, {"id": "359", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963705101", "codcen": "46032263", "despecific": "L\u00c1PICES I", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L\u00c1PICES I", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VICENTE BRANCHAT, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lapicesvicentebranchat@escuelas-infantiles.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.470911999073955, -0.39668800000000076]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396688, 39.470911999073955]}}, {"id": "360", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963134097", "codcen": "46033012", "despecific": "FUNDACI\u00d3N TREFOR VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP FUNDACI\u00d3N TREFOR VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VEL\u00c1ZQUEZ, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "trefor@fundaciontrefor.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.472046999073974, -0.4014840000000009]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401484, 39.472046999073974]}}, {"id": "361", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 217, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "071", "geo_point_2d_1": [39.47138691118011, -0.39862052888641974], "nombre_barrio_new": "NOU MOLES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963190020", "codcen": "46035811", "despecific": "MEDITERR\u00c1NEO CULINARY CENTER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP MEDITERR\u00c1NEO CULINARY CENTER", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. CID, 58", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@mediterraneoculinary.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.468650999073986, -0.3974309999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397431, 39.468650999073986]}}, {"id": "362", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963792355", "codcen": "46011867", "despecific": "SANTA MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANTA MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. TRES CRUCES, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "gestion@santamariahcm.es", "fax": "963837616", "geo_point_2d_2": [39.466339999073995, -0.4065129999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406513, 39.466339999073995]}}, {"id": "363", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963792355", "codcen": "46035744", "despecific": "SANTA MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SANTA MAR\u00cdA", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46014", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. TRES CRUCES, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelamusica@santamariahcm.es", "fax": "963837616", "geo_point_2d_2": [39.466339999073995, -0.4065129999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406513, 39.466339999073995]}}, {"id": "364", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963793251", "codcen": "46011922", "despecific": "JES\u00daS MAR\u00cdA-FUENSANTA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT JES\u00daS MAR\u00cdA-FUENSANTA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "PZ. MURCIA, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@jesusmariafuensanta.es", "fax": "963140724", "geo_point_2d_2": [39.46467899907401, -0.409772]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.409772, 39.46467899907401]}}, {"id": "365", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205920", "codcen": "46018035", "despecific": "MISERIC\u00d2RDIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CIPFP MISERIC\u00d2RDIA", "dgenerica": "CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 34", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018035@edu.gva.es", "fax": "961205921", "geo_point_2d_2": [39.464890999074015, -0.41009899999999966]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410099, 39.464890999074015]}}, {"id": "366", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206990", "codcen": "46025799", "despecific": "CEED", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ESPEC\u00cdFIC D'EDUCACI\u00d3 A DIST\u00c0NCIA CEED", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC D'EDUCACI\u00d3 A DIST\u00c0NCIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 34", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46025799@edu.gva.es", "fax": "961206991", "geo_point_2d_2": [39.46455099907401, -0.4103140000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410314, 39.46455099907401]}}, {"id": "367", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963791914", "codcen": "46011892", "despecific": "CLARET FUENSANTA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT CLARET FUENSANTA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "PZ. MURCIA, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@claretfuensanta.es", "fax": "963791914", "geo_point_2d_2": [39.465345999074, -0.4088599999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40886, 39.465345999074]}}, {"id": "368", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 220, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "074", "geo_point_2d_1": [39.46623865245587, -0.4085597114552911], "nombre_barrio_new": "LA FONTSANTA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206085", "codcen": "46018059", "despecific": "N\u00daMERO 26", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES N\u00daMERO 26", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46014", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 34", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018059@edu.gva.es", "fax": "961206086", "geo_point_2d_2": [39.46475799907402, -0.4101419999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410142, 39.46475799907402]}}, {"id": "369", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962565200", "codcen": "46011533", "despecific": "MALVA-ROSA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MALVA-ROSA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PICO DE TEIDE, 1-3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46011533@edu.gva.es", "fax": "962565201", "geo_point_2d_2": [39.48130099907391, -0.32878499999999977]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.328785, 39.48130099907391]}}, {"id": "370", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566210", "codcen": "46012586", "despecific": "BALLESTER FANDOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP BALLESTER FANDOS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. MALVARROSA, 57", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012586@edu.gva.es", "fax": "962566211", "geo_point_2d_2": [39.479360999073926, -0.3281549999999988]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.328155, 39.479360999073926]}}, {"id": "371", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566370", "codcen": "46013487", "despecific": "VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ISABEL DE VILLENA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013487@edu.gva.es", "fax": "962566371", "geo_point_2d_2": [39.479706999073926, -0.3255670000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.325567, 39.479706999073926]}}, {"id": "372", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "651441773", "codcen": "46028107", "despecific": "INFANTES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE INFANTES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46011", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CAVITE, 53", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelainfantes@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47907799907393, -0.3267740000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.326774, 39.47907799907393]}}, {"id": "373", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963716277", "codcen": "46011387", "despecific": "ESCUELAS P\u00cdAS-MALVARROSA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ESCUELAS P\u00cdAS-MALVARROSA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. GRAN CANARIA, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio.malvarrosa@escolapiosbetania.es", "fax": "963724041", "geo_point_2d_2": [39.4817849990739, -0.3294569999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.329457, 39.4817849990739]}}, {"id": "374", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566630", "codcen": "46012641", "despecific": "CAVITE-ISLA DE HIERRO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP CAVITE-ISLA DE HIERRO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. MALVARROSA, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012641@edu.gva.es", "fax": "962566631", "geo_point_2d_2": [39.47531799907395, -0.32722900000000055]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.327229, 39.47531799907395]}}, {"id": "375", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206190", "codcen": "46013086", "despecific": "ISABEL DE VILLENA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES ISABEL DE VILLENA", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ISABEL DE VILLENA, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013086@edu.gva.es", "fax": "961206191", "geo_point_2d_2": [39.47859299907391, -0.3256950000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.325695, 39.47859299907391]}}, {"id": "376", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 585, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "113", "geo_point_2d_1": [39.479689301253586, -0.3284114003067995], "nombre_barrio_new": "LA MALVA-ROSA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206775", "codcen": "46019416", "despecific": "MALVARROSA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA MALVARROSA", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46011", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. CRONISTA FCO. MOMBLANCH, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019416@edu.gva.es", "fax": "961206776", "geo_point_2d_2": [39.47738799907393, -0.32769200000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.327692, 39.47738799907393]}}, {"id": "377", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 249734.09375, "objectid": 12, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "055", "geo_point_2d_1": [39.488706909597745, -0.37322650114709455], "nombre_barrio_new": "SANT ANTONI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963657568", "codcen": "46010620", "despecific": "LUZ CASANOVA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT LUZ CASANOVA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. LUZ CASANOVA, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@luzcasanova.org", "fax": "963653054", "geo_point_2d_2": [39.48834399907385, -0.3734330000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373433, 39.48834399907385]}}, {"id": "378", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 249734.09375, "objectid": 12, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "055", "geo_point_2d_1": [39.488706909597745, -0.37322650114709455], "nombre_barrio_new": "SANT ANTONI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963473375", "codcen": "46015344", "despecific": "EL TREN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL TREN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAGUNTO, 105", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelainfantileltren@hotmail.es", "fax": "963473375", "geo_point_2d_2": [39.48684799907388, -0.3751280000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375128, 39.48684799907388]}}, {"id": "379", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 249734.09375, "objectid": 12, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "055", "geo_point_2d_1": [39.488706909597745, -0.37322650114709455], "nombre_barrio_new": "SANT ANTONI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963267497", "codcen": "46029720", "despecific": "SAINT THOMAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAINT THOMAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAGUNTO, 118-D", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelainfantilsaintthomas@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48710599907386, -0.37501599999999935]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375016, 39.48710599907386]}}, {"id": "380", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 249734.09375, "objectid": 12, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "055", "geo_point_2d_1": [39.488706909597745, -0.37322650114709455], "nombre_barrio_new": "SANT ANTONI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961198600", "codcen": "46032949", "despecific": "PASITOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PASITOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MAXIMILIANO THOUS, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelapasitos.com", "fax": "961198602", "geo_point_2d_2": [39.487920999073864, -0.37604600000000044]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376046, 39.487920999073864]}}, {"id": "381", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 249734.09375, "objectid": 12, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "055", "geo_point_2d_1": [39.488706909597745, -0.37322650114709455], "nombre_barrio_new": "SANT ANTONI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566280", "codcen": "46018126", "despecific": "MAX AUB", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MAX AUB", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PADRE URBANO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018126@edu.gva.es", "fax": "962566281", "geo_point_2d_2": [39.48790999907387, -0.3701429999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370143, 39.48790999907387]}}, {"id": "382", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 249734.09375, "objectid": 12, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "055", "geo_point_2d_1": [39.488706909597745, -0.37322650114709455], "nombre_barrio_new": "SANT ANTONI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963655700", "codcen": "46010905", "despecific": "SALESIANOS SAN ANTONIO ABAD", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SALESIANOS SAN ANTONIO ABAD", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. PRIMADO REIG, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria.valencia.saa@salesianos.edu", "fax": "963654819", "geo_point_2d_2": [39.49154799907384, -0.373888999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373889, 39.49154799907384]}}, {"id": "383", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963691703", "codcen": "46021605", "despecific": "HIP\u00d3LITO MART\u00cdNEZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA HIPOLITO MARTINEZ", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. BAR\u00d3N DE SAN PETRILLO, 14", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cimbenimaclet@gmail.com", "fax": "963691879", "geo_point_2d_2": [39.485279999073875, -0.36045699999999975]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360457, 39.485279999073875]}}, {"id": "384", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963891505", "codcen": "46024278", "despecific": "BETEL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL BETEL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MISTRAL, 4-6-8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "administracion@betelschool.com", "fax": "963611292", "geo_point_2d_2": [39.484097999073875, -0.3582840000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358284, 39.484097999073875]}}, {"id": "385", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963691436", "codcen": "46025052", "despecific": "PADBURY, SL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PADBURY, SL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. HERMANOS VILLALONGA, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "padbury@colegioingles.edu.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48382199907389, -0.35745499999999975]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357455, 39.48382199907389]}}, {"id": "386", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963616361", "codcen": "46026241", "despecific": "TALLER DE M\u00daSICA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA TALLER DE M\u00daSICA", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MISTRAL, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@musicajove.net", "fax": "963278929", "geo_point_2d_2": [39.48508999907387, -0.35808800000000024]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358088, 39.48508999907387]}}, {"id": "387", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963694876", "codcen": "46030576", "despecific": "DINO SCHOOL-BENIMACLET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DINO SCHOOL-BENIMACLET", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. BENICARL\u00d3, 28-30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "benimaclet@dinoschool.es", "fax": "958128877", "geo_point_2d_2": [39.48654299907387, -0.3652070000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365207, 39.48654299907387]}}, {"id": "388", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963693406", "codcen": "46033966", "despecific": "IMPULSO INICIAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE IMPULSO INICIAL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. M. CUENCA TRAMOYERES, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@superlittleschool.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48350799907389, -0.3610899999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36109, 39.48350799907389]}}, {"id": "389", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963698714", "codcen": "46034651", "despecific": "IBE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP IBE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. HERMANOS VILLALONGA, 38", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@ibeformacion.es", "fax": "963698714", "geo_point_2d_2": [39.485933999073886, -0.3570739999999992]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357074, 39.485933999073886]}}, {"id": "390", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963388974", "codcen": "46034843", "despecific": "CENTRO DE ESTUDIOS JUSTE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP CENTRO DE ESTUDIOS JUSTE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. TORRETA DE MIRAMAR, 2-4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@cejuste.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.487529999073864, -0.3612940000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361294, 39.487529999073864]}}, {"id": "391", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963920630", "codcen": "46036992", "despecific": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N DE JUDO Y DISCIPLINAS ASOCIADAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS C.F. DE JUDO Y D.A.", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DANIEL BALACIART(POL.ESPORT.BENIMA", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "adm@fvaljudo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48093999907391, -0.35487599999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354876, 39.48093999907391]}}, {"id": "392", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963626914", "codcen": "46021873", "despecific": "BRESSOL-BENIMACLET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BRESSOL-BENIMACLET", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CRISTO DE LA PROVIDENCIA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escolabressol.net", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48673999907386, -0.35982000000000053]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35982, 39.48673999907386]}}, {"id": "393", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963612546", "codcen": "46025131", "despecific": "ARCO IRIS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ARCO IRIS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46010", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALMAZORA, 72-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantil-arcoiris.com", "fax": "963612546", "geo_point_2d_2": [39.487382999073866, -0.3684499999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36845, 39.487382999073866]}}, {"id": "394", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963694351", "codcen": "46011028", "despecific": "CLARET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT CLARET", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46020", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. SOLEDAD DOMENECH, 8-12", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@claretvalenciabenimaclet.com", "fax": "963694351", "geo_point_2d_2": [39.484070999073886, -0.36185100000000137]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361851, 39.484070999073886]}}, {"id": "395", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205400", "codcen": "46015885", "despecific": "PARE CATAL\u00c0", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PARE CATAL\u00c0", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46020", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PARE ALEGRE, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015885@edu.gva.es", "fax": "961205401", "geo_point_2d_2": [39.48431899907388, -0.3553820000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355382, 39.48431899907388]}}, {"id": "396", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206245", "codcen": "46019571", "despecific": "FRANCESC FERRER I GU\u00c0RDIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES FRANCESC FERRER I GU\u00c0RDIA", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46020", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. EMILI PANACH I RAMOS MILO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019571@edu.gva.es", "fax": "961206246", "geo_point_2d_2": [39.48195099907391, -0.3552749999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355275, 39.48195099907391]}}, {"id": "397", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963933237", "codcen": "46024485", "despecific": "SAN JOS\u00c9", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAN JOS\u00c9", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. BENICOLET, 6-8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "centrosjbs@hotmail.com", "fax": "963623880", "geo_point_2d_2": [39.48660499907387, -0.3591590000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.359159, 39.48660499907387]}}, {"id": "398", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963602520", "codcen": "46026949", "despecific": "PEQUES-\u00d1AJOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEQUES-\u00d1AJOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PARE ALEGRE, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eipeques@yahoo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48421599907389, -0.3564010000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356401, 39.48421599907389]}}, {"id": "399", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "14", "gis_gis_barrios_area": 743183.1875, "objectid": 13, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "141", "geo_point_2d_1": [39.484597724656304, -0.35940493903414444], "nombre_barrio_new": "BENIMACLET", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963616361", "codcen": "46027097", "despecific": "TALLER DE M\u00daSICA JOVE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA TALLER DE M\u00daSICA JOVE", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA", "codpos": "46020", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MISTRAL, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "centroprofesional@musicajove.net", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48511399907389, -0.3581179999999989]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358118, 39.48511399907389]}}, {"id": "400", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 390365.9375, "objectid": 14, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "051", "geo_point_2d_1": [39.48596998286587, -0.3829999409817544], "nombre_barrio_new": "MARXALENES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963473715", "codcen": "46010826", "despecific": "SANTIAGO AP\u00d3STOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANTIAGO AP\u00d3STOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. DOCTOR OL\u00d3RIZ, 36", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@sapostol.com", "fax": "963488157", "geo_point_2d_2": [39.485527999073874, -0.3812810000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381281, 39.485527999073874]}}, {"id": "401", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 390365.9375, "objectid": 14, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "051", "geo_point_2d_1": [39.48596998286587, -0.3829999409817544], "nombre_barrio_new": "MARXALENES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963488253", "codcen": "46025593", "despecific": "GARABATOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GARABATOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DOCTOR OL\u00d3RIZ, 32", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@garabatosvalencia.com", "fax": "963488253", "geo_point_2d_2": [39.48479799907388, -0.38080499999999934]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380805, 39.48479799907388]}}, {"id": "402", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 390365.9375, "objectid": 14, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "051", "geo_point_2d_1": [39.48596998286587, -0.3829999409817544], "nombre_barrio_new": "MARXALENES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962565240", "codcen": "46012392", "despecific": "DOCTOR OL\u00d3RIZ", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP DOCTOR OL\u00d3RIZ", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DOCTOR OL\u00d3RIZ, 28", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012392@edu.gva.es", "fax": "962565241", "geo_point_2d_2": [39.48445999907388, -0.3804549999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380455, 39.48445999907388]}}, {"id": "403", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 390365.9375, "objectid": 14, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "051", "geo_point_2d_1": [39.48596998286587, -0.3829999409817544], "nombre_barrio_new": "MARXALENES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206835", "codcen": "46013220", "despecific": "VAL\u00c8NCIA-SA\u00cfDIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES VAL\u00c8NCIA-SA\u00cfDIA", "dgenerica": "ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES", "codpos": "46009", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. LLANO DE ZAID\u00cdA, 19", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013220@edu.gva.es", "fax": "961206836", "geo_point_2d_2": [39.48289499907389, -0.3814639999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381464, 39.48289499907389]}}, {"id": "404", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 390365.9375, "objectid": 14, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "051", "geo_point_2d_1": [39.48596998286587, -0.3829999409817544], "nombre_barrio_new": "MARXALENES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963462297", "codcen": "46028351", "despecific": "FANTASY SCHOOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FANTASY SCHOOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. PORTUGAL, 64", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "fantasyschool@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48681399907388, -0.3864310000000013]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386431, 39.48681399907388]}}, {"id": "405", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 390365.9375, "objectid": 14, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "051", "geo_point_2d_1": [39.48596998286587, -0.3829999409817544], "nombre_barrio_new": "MARXALENES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963494425", "codcen": "46010668", "despecific": "MANTELLATE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MANTELLATE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MARCHALENES, 80", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "mantellate@planalfa.es", "fax": "963466380", "geo_point_2d_2": [39.48629799907387, -0.38620600000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386206, 39.48629799907387]}}, {"id": "406", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 428184.84375, "objectid": 16, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "052", "geo_point_2d_1": [39.48407373540524, -0.3747764384107742], "nombre_barrio_new": "MORVEDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963655158", "codcen": "46030746", "despecific": "COT\u00d3", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE COT\u00d3", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PLATERO SU\u00c1REZ, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cotoescuelainfantil@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48531099907387, -0.37163599999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371636, 39.48531099907387]}}, {"id": "407", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 428184.84375, "objectid": 16, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "052", "geo_point_2d_1": [39.48407373540524, -0.3747764384107742], "nombre_barrio_new": "MORVEDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963479753", "codcen": "46034685", "despecific": "AMICS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE AMICS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VISITACI\u00d3N, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelainfantilamics@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.483457999073885, -0.37704099999999946]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377041, 39.483457999073885]}}, {"id": "408", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 428184.84375, "objectid": 16, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "052", "geo_point_2d_1": [39.48407373540524, -0.3747764384107742], "nombre_barrio_new": "MORVEDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963477917", "codcen": "46010802", "despecific": "SANT\u00cdSIMA TRINIDAD", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SANT\u00cdSIMA TRINIDAD", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. VISITACI\u00d3N, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "col.valencia@trinitarias.net", "fax": "963407907", "geo_point_2d_2": [39.48383899907388, -0.37735500000000105]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377355, 39.48383899907388]}}, {"id": "409", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 428184.84375, "objectid": 16, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "052", "geo_point_2d_1": [39.48407373540524, -0.3747764384107742], "nombre_barrio_new": "MORVEDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963462194", "codcen": "46030242", "despecific": "MI OSITA KINDER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI OSITA KINDER", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46009", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. POBLA DEL DUC, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelainfantilmiositakinder1@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48656299907386, -0.37629200000000024]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376292, 39.48656299907386]}}, {"id": "410", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "5", "gis_gis_barrios_area": 428184.84375, "objectid": 16, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "052", "geo_point_2d_1": [39.48407373540524, -0.3747764384107742], "nombre_barrio_new": "MORVEDRE", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963472036", "codcen": "46010735", "despecific": "MERCURIO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MERCURIO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46009", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. RUAYA, 16-18", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@colegiomercurio.org", "fax": "963484679", "geo_point_2d_2": [39.48559499907388, -0.3750430000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375043, 39.48559499907388]}}, {"id": "411", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 276959.21875, "objectid": 23, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "064", "geo_point_2d_1": [39.478549681331515, -0.358624794976353], "nombre_barrio_new": "CIUTAT UNIVERSITARIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963694308", "codcen": "46011119", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL PILAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL PILAR", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, 35", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegio@elpilarvalencia.org", "fax": "963934009", "geo_point_2d_2": [39.476518999073924, -0.3550709999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355071, 39.476518999073924]}}, {"id": "412", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 276959.21875, "objectid": 23, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "064", "geo_point_2d_1": [39.478549681331515, -0.358624794976353], "nombre_barrio_new": "CIUTAT UNIVERSITARIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963699811", "codcen": "46023420", "despecific": "JES\u00daS-KIND", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL JES\u00daS-KIND", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46021", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. GORGOS, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "martafg1@hotmail.com", "fax": "963699811", "geo_point_2d_2": [39.47754099907394, -0.3540579999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354058, 39.47754099907394]}}, {"id": "413", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "6", "gis_gis_barrios_area": 276959.21875, "objectid": 23, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "064", "geo_point_2d_1": [39.478549681331515, -0.358624794976353], "nombre_barrio_new": "CIUTAT UNIVERSITARIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963604400", "codcen": "46015435", "despecific": "ALTAVIANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP ALTAVIANA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46010", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ALMELA Y VIVES, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "altaviana@altaviana.com", "fax": "963934603", "geo_point_2d_2": [39.47762199907393, -0.35618299999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356183, 39.47762199907393]}}, {"id": "414", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 193497.71875, "objectid": 27, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "134", "geo_point_2d_1": [39.47631133285408, -0.3499672221648243], "nombre_barrio_new": "LA VEGA BAIXA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960058642", "codcen": "46028582", "despecific": "MUNICIPAL PARDALETS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL PARDALETS", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. POETA ARTOLA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pardalets.lcrgestio@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.47526399907393, -0.349202000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.349202, 39.47526399907393]}}, {"id": "415", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "13", "gis_gis_barrios_area": 193497.71875, "objectid": 27, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "134", "geo_point_2d_1": [39.47631133285408, -0.3499672221648243], "nombre_barrio_new": "LA VEGA BAIXA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566380", "codcen": "46017213", "despecific": "VICENTE GAOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP VICENTE GAOS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46021", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. POETA VICENTE GAOS, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017213@edu.gva.es", "fax": "962566381", "geo_point_2d_2": [39.47756999907393, -0.34883699999999945]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348837, 39.47756999907393]}}, {"id": "416", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 255307.53125, "objectid": 29, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "114", "geo_point_2d_1": [39.471972294039624, -0.33623507133702984], "nombre_barrio_new": "BETERO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205560", "codcen": "46023900", "despecific": "MARE NOSTRUM", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MARE NOSTRUM", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, 171", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023900@edu.gva.es", "fax": "961205561", "geo_point_2d_2": [39.47199699907396, -0.3372930000000017]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337293, 39.47199699907396]}}, {"id": "417", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 255307.53125, "objectid": 29, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "114", "geo_point_2d_1": [39.471972294039624, -0.33623507133702984], "nombre_barrio_new": "BETERO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205150", "codcen": "46012598", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. AMAD\u00cdS DE GAULA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012598@edu.gva.es", "fax": "961205151", "geo_point_2d_2": [39.47412699907394, -0.3358489999999992]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335849, 39.47412699907394]}}, {"id": "418", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 255307.53125, "objectid": 29, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "114", "geo_point_2d_1": [39.471972294039624, -0.33623507133702984], "nombre_barrio_new": "BETERO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566350", "codcen": "46012631", "despecific": "SAN PEDRO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SAN PEDRO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46022", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PEDRO DE VALENCIA, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012631@edu.gva.es", "fax": "962566351", "geo_point_2d_2": [39.468753999073975, -0.3373780000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337378, 39.468753999073975]}}, {"id": "419", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "11", "gis_gis_barrios_area": 255307.53125, "objectid": 29, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "114", "geo_point_2d_1": [39.471972294039624, -0.33623507133702984], "nombre_barrio_new": "BETERO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963563423", "codcen": "46024941", "despecific": "BETER\u00d3", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BETER\u00d3", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46022", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CAMPILLO DEL ALTOBUEY, 14", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceibetero@passetapasset.org", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.474911999073946, -0.33617699999999967]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336177, 39.474911999073946]}}, {"id": "420", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 386917.84375, "objectid": 38, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "022", "geo_point_2d_1": [39.46901556067296, -0.3689645601781864], "nombre_barrio_new": "EL PLA DEL REMEI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963520425", "codcen": "46017997", "despecific": "TEVI\u00c1N", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP TEVI\u00c1N", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46004", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ISABEL LA CAT\u00d3LICA, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "formacion@tevian.com", "fax": "963521588", "geo_point_2d_2": [39.468865999074, -0.3703169999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370317, 39.468865999074]}}, {"id": "421", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 386917.84375, "objectid": 38, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "022", "geo_point_2d_1": [39.46901556067296, -0.3689645601781864], "nombre_barrio_new": "EL PLA DEL REMEI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963943461", "codcen": "46032780", "despecific": "XICOTETS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE XICOTETS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46004", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CIRILO AMOR\u00d3S, 27", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@xicotets.es", "fax": "963943461", "geo_point_2d_2": [39.46707299907399, -0.3722359999999991]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372236, 39.46707299907399]}}, {"id": "422", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 386917.84375, "objectid": 38, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "022", "geo_point_2d_1": [39.46901556067296, -0.3689645601781864], "nombre_barrio_new": "EL PLA DEL REMEI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963536600", "codcen": "46009711", "despecific": "SAN VICENTE FERRER-DOMINICOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN VICENTE FERRER-DOMINICOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46004", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. ISABEL LA CAT\u00d3LICA, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "svferrerv@planalfa.es", "fax": "963536601", "geo_point_2d_2": [39.46746399907399, -0.3694129999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369413, 39.46746399907399]}}, {"id": "423", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 386917.84375, "objectid": 38, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "022", "geo_point_2d_1": [39.46901556067296, -0.3689645601781864], "nombre_barrio_new": "EL PLA DEL REMEI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207735", "codcen": "46012151", "despecific": "SAN JUAN DE RIBERA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SAN JUAN DE RIBERA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46004", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CIRILO AMOR\u00d3S, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012151@edu.gva.es", "fax": "961207736", "geo_point_2d_2": [39.466306999074, -0.3741040000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374104, 39.466306999074]}}, {"id": "424", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 386917.84375, "objectid": 38, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "2", "coddistbar": "022", "geo_point_2d_1": [39.46901556067296, -0.3689645601781864], "nombre_barrio_new": "EL PLA DEL REMEI", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "630876944", "codcen": "46031261", "despecific": "PASITO A PASITO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PASITO A PASITO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46004", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PIZARRO, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ei.pasitoapasito@hotmail.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46664699907399, -0.3715479999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371548, 39.46664699907399]}}, {"id": "425", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963331029", "codcen": "46009721", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. SALAMANCA, 55", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria.loretovalencia@fesd.es", "fax": "963355712", "geo_point_2d_2": [39.46364799907402, -0.3623449999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362345, 39.46364799907402]}}, {"id": "426", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963959169", "codcen": "46018576", "despecific": "AURORA I", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ELEMENTAL DE M\u00daSICA AURORA I", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE M\u00daSICA", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALMIRANTE CADARSO, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@escuelademusicaaurora.com", "fax": "963959169", "geo_point_2d_2": [39.466066999073995, -0.36862700000000026]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368627, 39.466066999073995]}}, {"id": "427", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963739533", "codcen": "46024400", "despecific": "TEYSA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL TEYSA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CISCAR, 58", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "tereportoles@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.463896999074024, -0.3641029999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364103, 39.463896999074024]}}, {"id": "428", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963325044", "codcen": "46009666", "despecific": "LOS \u00c1NGELES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LOS \u00c1NGELES", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. JOAQUIN COSTA, 10", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceilosangeles@hotmail.com", "fax": "963325044", "geo_point_2d_2": [39.466579999074014, -0.3677200000000009]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36772, 39.466579999074014]}}, {"id": "429", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963347074", "codcen": "46023331", "despecific": "KINDER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE KINDER", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SALAMANCA, 30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "kinder@escuelakinder.com", "fax": "963347074", "geo_point_2d_2": [39.46569399907401, -0.36378300000000047]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363783, 39.46569399907401]}}, {"id": "430", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "693220600", "codcen": "46035896", "despecific": "ELITE SPORT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS ELITE SPORT", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SALAMANCA, 45", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "elitesportvalencia@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.465099999074006, -0.36323800000000067]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363238, 39.465099999074006]}}, {"id": "431", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "910089832", "codcen": "46036402", "despecific": "GM FOOTBALL ACADEMY", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS GM FOOTBALL ACADEMY", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46005", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SALAMANCA, 55", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@gmfacademy.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46364799907402, -0.3623449999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362345, 39.46364799907402]}}, {"id": "432", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963742011", "codcen": "46009733", "despecific": "SAGRADO CORAZ\u00d3N HH.MARISTAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAGRADO CORAZ\u00d3N HH.MARISTAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46005", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. SALAMANCA, 45", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@maristasvalencia.com", "fax": "963349783", "geo_point_2d_2": [39.464984999074005, -0.3633829999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363383, 39.464984999074005]}}, {"id": "433", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "2", "gis_gis_barrios_area": 468568.0625, "objectid": 45, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "023", "geo_point_2d_1": [39.46554379797746, -0.3655204807447221], "nombre_barrio_new": "LA GRAN VIA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206175", "codcen": "46012902", "despecific": "SAN VICENTE FERRER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES SAN VICENTE FERRER", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46005", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALMIRANTE CADARSO, 20-22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012902@edu.gva.es", "fax": "961206176", "geo_point_2d_2": [39.46475799907402, -0.36772500000000086]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367725, 39.46475799907402]}}, {"id": "434", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566030", "codcen": "46012355", "despecific": "GASPAR GIL POLO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP GASPAR GIL POLO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. MIGUEL PAREDES, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012355@edu.gva.es", "fax": "962566031", "geo_point_2d_2": [39.46726499907399, -0.40261799999999975]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402618, 39.46726499907399]}}, {"id": "435", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566240", "codcen": "46013475", "despecific": "8 DE MAR\u00c7", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP 8 DE MAR\u00c7", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. MAR\u00cdA ZAMBRANO, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013475@edu.gva.es", "fax": "962566241", "geo_point_2d_2": [39.464884999074, -0.3958780000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395878, 39.464884999074]}}, {"id": "436", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963793568", "codcen": "46024709", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JUMILLA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@colegiofatima.net", "fax": "963594426", "geo_point_2d_2": [39.46837799907399, -0.4044560000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404456, 39.46837799907399]}}, {"id": "437", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963013205", "codcen": "46029525", "despecific": "MUNICIPAL SOLC", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL SOLC", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. TRES FORQUES, 94", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eisolc@valencia.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46387699907402, -0.4018119999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401812, 39.46387699907402]}}, {"id": "438", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960611169", "codcen": "46033334", "despecific": "MUNICIPAL MINI-POLI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL MINI-POLI", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SANTA CRUZ DE TENERIFE (CENTRAL P.", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eiminipoli@eulen.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.467673999073995, -0.3999069999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399907, 39.467673999073995]}}, {"id": "439", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963792369", "codcen": "46036190", "despecific": "MADRE FRANCISCA PASCUAL DOMENECH-LA PUR\u00cdSIMA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "C. ENS. PROF.DE MUS. MADRE FCA. PASCUAL DOMENECH-LA PUR\u00cdSIMA", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. TRES CRUCES, 49", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lapurisima@hfi.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.464307999074016, -0.40528499999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405285, 39.464307999074016]}}, {"id": "440", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566770", "codcen": "46012321", "despecific": "SECTOR A\u00c9REO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SECTOR A\u00c9REO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SANTA CRUZ DE TENERIFE, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012321@edu.gva.es", "fax": "962566771", "geo_point_2d_2": [39.467280999074, -0.39990700000000096]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399907, 39.467280999074]}}, {"id": "441", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206185", "codcen": "46012987", "despecific": "CID CAMPEADOR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES CID CAMPEADOR", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. GUILLEM DESPUIG, 8", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012987@edu.gva.es", "fax": "961206186", "geo_point_2d_2": [39.46527199907402, -0.39948800000000123]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399488, 39.46527199907402]}}, {"id": "442", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963792369", "codcen": "46010267", "despecific": "LA PUR\u00cdSIMA-FRANCISCANAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE INTEGRAT LA PUR\u00cdSIMA-FRANCISCANAS", "dgenerica": "CENTRE INTEGRAT DE M\u00daSICA I ENS. R\u00c8GIM GENERAL", "codpos": "46018", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. TRES CRUCES, 49", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lapurisima@hfi.es", "fax": "963792233", "geo_point_2d_2": [39.46421599907401, -0.40519100000000124]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405191, 39.46421599907401]}}, {"id": "443", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963793568", "codcen": "46010553", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. JUMILLA, 6", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@colegiofatima.net", "fax": "963594426", "geo_point_2d_2": [39.468410999073996, -0.4045409999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404541, 39.468410999073996]}}, {"id": "444", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566330", "codcen": "46013426", "despecific": "RAQUEL PAYA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP RAQUEL PAYA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. M\u00daSICO AYLLON, 41", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013426@edu.gva.es", "fax": "962566331", "geo_point_2d_2": [39.466488999073995, -0.4025980000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402598, 39.466488999073995]}}, {"id": "445", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206790", "codcen": "46019489", "despecific": "PARC DE L'OEST", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA PARC DE L'OEST", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46018", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SUMACARCEL, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019489@edu.gva.es", "fax": "961206791", "geo_point_2d_2": [39.46702099907401, -0.4018910000000016]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401891, 39.46702099907401]}}, {"id": "446", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963792369", "codcen": "46023857", "despecific": "FRANCISCA PASCUAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA FRANCISCA PASCUAL", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. TRES CRUCES, 49", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lapurisima@hfi.es", "fax": "963792233", "geo_point_2d_2": [39.464111999074014, -0.4052820000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405282, 39.464111999074014]}}, {"id": "447", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "7", "gis_gis_barrios_area": 526901.25, "objectid": 46, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "073", "geo_point_2d_1": [39.466364514855904, -0.40089865484579873], "nombre_barrio_new": "TRES FORQUES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963235483", "codcen": "46026913", "despecific": "SOCIETAT MUSICAL LA UNI\u00d3 DE TRES FORQUES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "E. PRIV. DE M\u00daSICA SOCIETAT MUSICAL LA UNI\u00d3 DE TRES FORQUES", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46018", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. VIRGINIA WOOLF, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuela@smtresforques.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.465797999074, -0.39760399999999957]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397604, 39.465797999074]}}, {"id": "448", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 157188.03125, "objectid": 47, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "4", "coddistbar": "124", "geo_point_2d_1": [39.46486000543775, -0.3532112628374005], "nombre_barrio_new": "CAMI FONDO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963375125", "codcen": "46028481", "despecific": "BALEARS II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BALEARS II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46023", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ISLAS CANARIAS, 44", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "baleares@centrosinfantiles.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46608099907399, -0.3550630000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355063, 39.46608099907399]}}, {"id": "449", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 391657.90625, "objectid": 51, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "123", "geo_point_2d_1": [39.46173495952781, -0.34501561613181525], "nombre_barrio_new": "LA CREU DEL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206230", "codcen": "46018552", "despecific": "BALEARES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES BALEARES", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. BALEARES, 66", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018552@edu.gva.es", "fax": "961206231", "geo_point_2d_2": [39.45911499907404, -0.3411560000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341156, 39.45911499907404]}}, {"id": "450", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 391657.90625, "objectid": 51, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "123", "geo_point_2d_1": [39.46173495952781, -0.34501561613181525], "nombre_barrio_new": "LA CREU DEL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566000", "codcen": "46011570", "despecific": "EL GRAU", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP EL GRAU", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. BALEARES, 64", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46011570@edu.gva.es", "fax": "962566001", "geo_point_2d_2": [39.45903399907406, -0.34142399999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341424, 39.45903399907406]}}, {"id": "451", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 391657.90625, "objectid": 51, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "123", "geo_point_2d_1": [39.46173495952781, -0.34501561613181525], "nombre_barrio_new": "LA CREU DEL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963250023", "codcen": "46024862", "despecific": "ALADDIN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ALADDIN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46023", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. RODRIGO DE PERTEG\u00c1S, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "pilarramosprietoaladdin@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.461506999074025, -0.34303800000000034]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343038, 39.461506999074025]}}, {"id": "452", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 391657.90625, "objectid": 51, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "123", "geo_point_2d_1": [39.46173495952781, -0.34501561613181525], "nombre_barrio_new": "LA CREU DEL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963302494", "codcen": "46011491", "despecific": "TRAFALGAR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT TRAFALGAR", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46023", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. RODRIGO PERTEGAZ, 29", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccion@colegiotrafalgar.com", "fax": "963360873", "geo_point_2d_2": [39.46147799907402, -0.342852]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342852, 39.46147799907402]}}, {"id": "453", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "12", "gis_gis_barrios_area": 391657.90625, "objectid": 51, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "123", "geo_point_2d_1": [39.46173495952781, -0.34501561613181525], "nombre_barrio_new": "LA CREU DEL GRAU", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963361470", "codcen": "46034193", "despecific": "ETAPAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ETAPAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46023", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DAMA DE ELCHE, 22", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "escuelaetapas@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46120499907403, -0.34367500000000045]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343675, 39.46120499907403]}}, {"id": "454", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 989231.125, "objectid": 55, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "7", "coddistbar": "107", "geo_point_2d_1": [39.45384400162865, -0.35685394215429456], "nombre_barrio_new": "CIUTAT DE LES ARTS I DE LES CIENCIES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "692830204", "codcen": "46033437", "despecific": "MUNICIPAL MESTRA EMPAR NAVARRO I GINER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL MESTRA EMPAR NAVARRO I GINER", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CINEASTA RICARDO MU\u00d1OZ SUAY, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lamestraempar.lcrgestio@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45254899907409, -0.3588799999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35888, 39.45254899907409]}}, {"id": "455", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 989231.125, "objectid": 55, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "7", "coddistbar": "107", "geo_point_2d_1": [39.45384400162865, -0.35685394215429456], "nombre_barrio_new": "CIUTAT DE LES ARTS I DE LES CIENCIES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963332802", "codcen": "46034478", "despecific": "BERKLEE-VALENCIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE SUPERIOR DE M\u00daSICA BERKLEE-VALENCIA", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT SUPERIOR DE M\u00daSICA", "codpos": "46013", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. AUTOPISTA DEL SALER, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "infovalencia@berklee.edu", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45852599907404, -0.35702000000000167]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35702, 39.45852599907404]}}, {"id": "456", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 989231.125, "objectid": 55, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "7", "coddistbar": "107", "geo_point_2d_1": [39.45384400162865, -0.35685394215429456], "nombre_barrio_new": "CIUTAT DE LES ARTS I DE LES CIENCIES", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206970", "codcen": "46013219", "despecific": "JOAQU\u00cdN RODRIGO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CONSERVATORI SUPERIOR DE M\u00daSICA JOAQU\u00cdN RODRIGO", "dgenerica": "CONSERVATORI SUPERIOR DE M\u00daSICA", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. CINEASTA RICARDO MU\u00d1OZ SUAY, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013219@iseacv.gva.es", "fax": "961206971", "geo_point_2d_2": [39.45276499907408, -0.358213]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358213, 39.45276499907408]}}, {"id": "457", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963333362", "codcen": "46016105", "despecific": "FERNANDO DE LOS RIOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP FERNANDO DE LOS RIOS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. INGENIERO JOAQUIN BENLLOCH, 33-35", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "cmfernandorios@valencia.es", "fax": "963347770", "geo_point_2d_2": [39.453286999074095, -0.3761850000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376185, 39.453286999074095]}}, {"id": "458", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963748161", "codcen": "46016762", "despecific": "MART\u00cd SOROLLA II", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MART\u00cd SOROLLA II", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PIANISTA AMPARO ITURBI, 64", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ftortosa@gruposorolla.es", "fax": "963342559", "geo_point_2d_2": [39.45408699907408, -0.37735300000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377353, 39.45408699907408]}}, {"id": "459", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207350", "codcen": "46017468", "despecific": "PABLO NERUDA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PABLO NERUDA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. INGENIERO JOAQUIN BENLLOCH, 36", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46017468@edu.gva.es", "fax": "961207351", "geo_point_2d_2": [39.45099999907409, -0.3752000000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3752, 39.45099999907409]}}, {"id": "460", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206310", "codcen": "46023870", "despecific": "MALILLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES MALILLA", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BERNARDO MORALES SAN MART\u00cdN, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46023870@edu.gva.es", "fax": "961206311", "geo_point_2d_2": [39.45248999907409, -0.3796939999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379694, 39.45248999907409]}}, {"id": "461", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963341733", "codcen": "46025921", "despecific": "PARC CENTRAL COOPERATIVA VALENCIANA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PARC CENTRAL COOP.V.", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. INGENIERO JOAQUIN BENLLOCH, 7-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "parccentral@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.455284999074074, -0.3778079999999996]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377808, 39.455284999074074]}}, {"id": "462", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963730103", "codcen": "46009368", "despecific": "MART\u00cd SOROLLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MART\u00cd SOROLLA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. INGENIERO JOAQU\u00cdN BENLLOCH, 45", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ftortosa@gruposorolla.es", "fax": "963730150", "geo_point_2d_2": [39.45169899907408, -0.37516600000000083]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375166, 39.45169899907408]}}, {"id": "463", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963345017", "codcen": "46027954", "despecific": "BOLQUERETS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BOLQUERETS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PEDREGUER, 15", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilbolquerets.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.453206999074084, -0.3769149999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376915, 39.453206999074084]}}, {"id": "464", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963251444", "codcen": "46033701", "despecific": "MARIPOSAS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MARIPOSAS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46026", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. AUSI\u00c0S MARCH, 42", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilmariposas.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45294599907409, -0.3733580000000007]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373358, 39.45294599907409]}}, {"id": "465", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963333736", "codcen": "46009903", "despecific": "ACADEMIA JARD\u00cdN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT ACADEMIA JARD\u00cdN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46026", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. BERNAT Y DESCOLL, 46", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "caj@cece.es", "fax": "963338057", "geo_point_2d_2": [39.45121399907409, -0.3782729999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378273, 39.45121399907409]}}, {"id": "466", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566720", "codcen": "46015800", "despecific": "RAFAEL MATEU C\u00c1MARA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP RAFAEL MATEU C\u00c1MARA", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46006", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "PZ. CERAMISTA GIMENO, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015800@edu.gva.es", "fax": "962566721", "geo_point_2d_2": [39.454726999074076, -0.3790550000000004]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379055, 39.454726999074076]}}, {"id": "467", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963282192", "codcen": "46022804", "despecific": "AMPARO ITURBI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AMPARO ITURBI", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PIANISTA AMPARO ITURBI, 64", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "emamparoiturbi@hotmail.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.453997999074076, -0.3781700000000008]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37817, 39.453997999074076]}}, {"id": "468", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 2507300.75, "objectid": 59, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "103", "geo_point_2d_1": [39.44475178989505, -0.37718459638761753], "nombre_barrio_new": "MALILLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207350", "codcen": "46029513", "despecific": "SOCIETAT MUSICAL BARRI MALILLA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SOCIETAT MUSICAL BARRI MALILLA", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46006", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. DRETS HUMANS, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "smbmalilla@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45327299907409, -0.3800350000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380035, 39.45327299907409]}}, {"id": "469", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "17", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 633, "linkid": 16, "codigo_barrio_new": "6", "coddistbar": "176", "geo_point_2d_1": [39.54542311739668, -0.41419525914259125], "nombre_barrio_new": "MASSARROJOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566440", "codcen": "46009216", "despecific": "JOS\u00c9 SENENT", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP JOS\u00c9 SENENT", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46112", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SENENT IBA\u00d1EZ, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46009216@edu.gva.es", "fax": "962566441", "geo_point_2d_2": [39.540711999073544, -0.4056249999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405625, 39.540711999073544]}}, {"id": "470", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "17", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 633, "linkid": 16, "codigo_barrio_new": "6", "coddistbar": "176", "geo_point_2d_1": [39.54542311739668, -0.41419525914259125], "nombre_barrio_new": "MASSARROJOS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961390228", "codcen": "46022075", "despecific": "AGRUPACI\u00d3 MUSICAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA  AGRUPACI\u00d3 MUSICAL", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46112", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "PZ. LLOTGETA, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "musicamassarrojos@yahoo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.53841999907356, -0.4037370000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403737, 39.53841999907356]}}, {"id": "471", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963491210", "codcen": "46010723", "despecific": "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN-SAN VICENTE PA\u00daL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN-S.VICENTE PA\u00daL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46025", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. BURJASSOT, 150", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "nscsvp@elcarmenbenicalap.com", "fax": "963400848", "geo_point_2d_2": [39.49069899907384, -0.3915700000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39157, 39.49069899907384]}}, {"id": "472", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566050", "codcen": "46018345", "despecific": "LLU\u00cdS GUARNER", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP LLU\u00cdS GUARNER", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46015", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. DOCTOR NICASIO BENLLOCH, 128", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46018345@edu.gva.es", "fax": "962566051", "geo_point_2d_2": [39.49426099907384, -0.39861899999999933]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398619, 39.49426099907384]}}, {"id": "473", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963232630", "codcen": "46023845", "despecific": "AGRUPACI\u00d3N MUSICAL BENICALAP", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AGRUPACI\u00d3N MUSICAL BENICALAP", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALMISERAT, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "bandabenicalap@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.492615999073834, -0.3928149999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392815, 39.492615999073834]}}, {"id": "474", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963408390", "codcen": "46028211", "despecific": "CHIQUILANDIA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CHIQUILANDIA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CORA RAGA, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceichiquilandia@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49528199907382, -0.3942199999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39422, 39.49528199907382]}}, {"id": "475", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961249127", "codcen": "46035197", "despecific": "CASA CARIDAD AVENIDA ECUADOR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CASA CARIDAD AVENIDA ECUADOR", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. ECUADOR, 46", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceibenicalap@casacaridad.com", "fax": "963914360", "geo_point_2d_2": [39.494304999073826, -0.39096300000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390963, 39.494304999073826]}}, {"id": "476", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963918280", "codcen": "46037121", "despecific": "DE LA PROFESI\u00d3N DE PANADER\u00cdA Y PASTELER\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP DE LA PROFESI\u00d3N DE PANADER\u00cdA Y PASTELER\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. GENERAL AVIL\u00c9S, 32", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "secretaria@fegreppa.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.48667399907386, -0.3945380000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394538, 39.48667399907386]}}, {"id": "477", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963491658", "codcen": "46012070", "despecific": "SAN ROQUE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN ROQUE", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46025", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. JOS\u00c9 GROLLO, 20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegiosanroque@colegiosanroque.com", "fax": "963491800", "geo_point_2d_2": [39.49094299907384, -0.39066400000000145]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390664, 39.49094299907384]}}, {"id": "478", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963496276", "codcen": "46023493", "despecific": "NANSY", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE NANSY", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "AV. BURJASSOT, 218", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "e.i.nansy@colegio-argos.es", "fax": "963460990", "geo_point_2d_2": [39.49397399907382, -0.39501399999999887]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395014, 39.49397399907382]}}, {"id": "479", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963403074", "codcen": "46026998", "despecific": "EL CASTILLO 2", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL CASTILLO 2", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. ALQUER\u00cdAS DE BELLVER, 30", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@escuelainfantilelcastillo.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49278199907383, -0.39543299999999965]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395433, 39.49278199907383]}}, {"id": "480", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963384408", "codcen": "46028338", "despecific": "L\u00c1PICES III", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L\u00c1PICES III", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. R\u00cdO NERVI\u00d3N, 21-23", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "rionervion@escuelas-infantiles.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49539399907382, -0.3829770000000003]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382977, 39.49539399907382]}}, {"id": "481", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961934039", "codcen": "46033531", "despecific": "GOMETS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GOMETS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CASTELL\u00d3N DE RUGAT, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@ceigomets.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49156399907384, -0.3898989999999997]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389899, 39.49156399907384]}}, {"id": "482", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963105568", "codcen": "46033668", "despecific": "L'EMBOLIC", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L'EMBOLIC", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MANUEL MELIA I FUSTER (LOCAL 2), 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@ceiembolic.com", "fax": "963811502", "geo_point_2d_2": [39.496806999073804, -0.393335]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393335, 39.496806999073804]}}, {"id": "483", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963499487", "codcen": "46034600", "despecific": "EXPLORA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EXPLORA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CERAMISTA MATEU, 11", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ceiexplora@gmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49036399907384, -0.39348500000000103]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393485, 39.49036399907384]}}, {"id": "484", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963491314", "codcen": "46011971", "despecific": "MARJO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MARJO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46025", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PINTOR MATARANA, 3-5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "colegiomarjo@gmail.com", "fax": "963491314", "geo_point_2d_2": [39.49308799907382, -0.393555]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393555, 39.49308799907382]}}, {"id": "485", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566730", "codcen": "46012811", "despecific": "SALVADOR TUSET", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP SALVADOR TUSET", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46025", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALAMO, 2", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012811@edu.gva.es", "fax": "962566731", "geo_point_2d_2": [39.49134099907385, -0.391152]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391152, 39.49134099907385]}}, {"id": "486", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963407560", "codcen": "46024163", "despecific": "AMADEUS SCHOOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE AMADEUS SCHOOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46015", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. FLORISTA, 7-B", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@amadeuschool.com", "fax": "963480803", "geo_point_2d_2": [39.49011899907384, -0.3914740000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391474, 39.49011899907384]}}, {"id": "487", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "607385777", "codcen": "46027981", "despecific": "PE\u00daCOS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PE\u00daCOS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. R\u00cdO NERVI\u00d3N, 25-27", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@ceipeucos.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.495287999073824, -0.3833360000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383336, 39.495287999073824]}}, {"id": "488", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "16", "gis_gis_barrios_area": 1718964.5, "objectid": 9, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "161", "geo_point_2d_1": [39.493005640921645, -0.3910022045676008], "nombre_barrio_new": "BENICALAP", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "960914117", "codcen": "46033310", "despecific": "MUNICIPAL BENICALAP", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL BENICALAP", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46025", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. GENERAL LLORENS-POETA DELMONTE I H", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eibenicalap@eulen.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49324499907383, -0.38642000000000043]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38642, 39.49324499907383]}}, {"id": "489", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961130354", "codcen": "46016841", "despecific": "BARREIRA ARTE Y DISE\u00d1O", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. ARTIST. PROFESSIONALS  BARREIRA ARTE Y DISE\u00d1O", "dgenerica": "CENTRE AUT. D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS D'ARTS PL\u00c0STIQUES I DISSEN", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN JACINTO, 1", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "barreira@barreira.edu.es", "fax": "961130359", "geo_point_2d_2": [39.47548999907394, -0.38941100000000034]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389411, 39.47548999907394]}}, {"id": "490", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963850781", "codcen": "46022439", "despecific": "CHIQUIL\u00cdN", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CHIQUIL\u00cdN", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JUAN LLORENS, 26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@eichiquilin.com", "fax": "963842618", "geo_point_2d_2": [39.47188099907396, -0.39022600000000096]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390226, 39.47188099907396]}}, {"id": "491", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963842424", "codcen": "46022828", "despecific": "DUMBO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DUMBO", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PINTOR VILA PRADES, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "dumbo@educacioninfantildumbo.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46982399907397, -0.3902699999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39027, 39.46982399907397]}}, {"id": "492", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963850900", "codcen": "46010221", "despecific": "JES\u00daS MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT JES\u00daS MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "GV. FERNANDO EL CAT\u00d3LICO, 37", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "jesusmariav@jesusmariav.net", "fax": "963858930", "geo_point_2d_2": [39.47272399907397, -0.38703599999999944]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387036, 39.47272399907397]}}, {"id": "493", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963856808", "codcen": "46010255", "despecific": "SAN PEDRO PASCUAL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT SAN PEDRO PASCUAL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. MAESTRO GUERRERO, 3", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "dirgen@sanpedropascual.net", "fax": "963847394", "geo_point_2d_2": [39.47347999907397, -0.39274500000000045]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392745, 39.47347999907397]}}, {"id": "494", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963858054", "codcen": "46017316", "despecific": "CENTRE PROFESSIONAL DE DANSA VALENCI\u00c0", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE DANSA VALENCI\u00c0", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE DANSA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. CALIXTO III, 13", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@cpdansavalencia.com", "fax": "963858054", "geo_point_2d_2": [39.47172799907397, -0.38768799999999953]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387688, 39.47172799907397]}}, {"id": "495", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963821350", "codcen": "46010243", "despecific": "INMACULADO CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT INMACULADO CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. GONZ\u00c1LEZ MART\u00cd, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccionicm@icmaria.es", "fax": "963859370", "geo_point_2d_2": [39.47375299907396, -0.39371599999999995]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393716, 39.47375299907396]}}, {"id": "496", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205780", "codcen": "46012367", "despecific": "TEODORO LLORENTE", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP TEODORO LLORENTE", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46008", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. JUAN LLORENS, 59", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012367@edu.gva.es", "fax": "961205781", "geo_point_2d_2": [39.470217999073974, -0.38894700000000054]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388947, 39.470217999073974]}}, {"id": "497", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963840000", "codcen": "46023390", "despecific": "LA AURORA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA AURORA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL", "codpos": "46008", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. QUART, 132", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "correo@ei-laaurora.com", "fax": "963846467", "geo_point_2d_2": [39.47458399907395, -0.3911820000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391182, 39.47458399907395]}}, {"id": "498", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963520425", "codcen": "46028569", "despecific": "TEVI\u00c1N CEP", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP TEVI\u00c1N CEP", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. JUAN LLORENS, 39", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "formacion@tevian.com", "fax": "963521588", "geo_point_2d_2": [39.47157099907397, -0.38972900000000027]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389729, 39.47157099907397]}}, {"id": "499", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "3", "gis_gis_barrios_area": 496668.75, "objectid": 28, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "033", "geo_point_2d_1": [39.473565513491664, -0.39098170775459257], "nombre_barrio_new": "LA PETXINA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963215650", "codcen": "46031556", "despecific": "LITTLE FRIENDS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LITTLE FRIENDS", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46008", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MART\u00cdN EL HUMANO, 26", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "direccionlittlefriends@gmail.com", "fax": "963715878", "geo_point_2d_2": [39.46985199907398, -0.39041700000000046]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390417, 39.46985199907398]}}, {"id": "500", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 438658.3125, "objectid": 37, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "6", "coddistbar": "016", "geo_point_2d_1": [39.47010643870186, -0.3760489821791233], "nombre_barrio_new": "SANT FRANCESC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963517177", "codcen": "46032883", "despecific": "CAPITOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP CAPITOL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46002", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. RIBERA, 16", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info@capitolempresa.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.46772099907399, -0.3759700000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37597, 39.46772099907399]}}, {"id": "501", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "1", "gis_gis_barrios_area": 438658.3125, "objectid": 37, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "6", "coddistbar": "016", "geo_point_2d_1": [39.47010643870186, -0.3760489821791233], "nombre_barrio_new": "SANT FRANCESC", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961205945", "codcen": "46012872", "despecific": "LUIS VIVES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES LUIS VIVES", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46002", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. SAN PABLO, 4", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012872@edu.gva.es", "fax": "961205946", "geo_point_2d_2": [39.468230999073995, -0.377174999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377175, 39.468230999073995]}}, {"id": "502", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 249, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "193", "geo_point_2d_1": [39.406290326215334, -0.33967854582733203], "nombre_barrio_new": "PINEDO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566450", "codcen": "46015058", "despecific": "PINEDO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PINEDO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46012", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "TR. DE PINEDO AL MAR, 75", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46015058@edu.gva.es", "fax": "962566451", "geo_point_2d_2": [39.42211599907428, -0.33534100000000033]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335341, 39.42211599907428]}}, {"id": "503", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "19", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 249, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "3", "coddistbar": "193", "geo_point_2d_1": [39.406290326215334, -0.33967854582733203], "nombre_barrio_new": "PINEDO", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963248473", "codcen": "46022270", "despecific": "MUNICIPAL DE PINEDO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL DE PINEDO", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46012", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "TR. DE PINEDO AL MAR, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eipinedo@valencia.es", "fax": "963248473", "geo_point_2d_2": [39.42288599907427, -0.3355839999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335584, 39.42288599907427]}}, {"id": "504", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963389894", "codcen": "46010577", "despecific": "MERCERATOR", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MERCERATOR", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PADRE VI\u00d1AS, 66-68", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "director@colegiomercerator.es", "fax": "963662742", "geo_point_2d_2": [39.49379199907383, -0.3707990000000001]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370799, 39.49379199907383]}}, {"id": "505", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963659363", "codcen": "46025805", "despecific": "LA SENYERA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA SENYERA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MOTILLA DEL PALANCAR, 9", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "lasenyera@ei-laaurora.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49015699907386, -0.36931899999999956]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369319, 39.49015699907386]}}, {"id": "506", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963668744", "codcen": "46027048", "despecific": "LUMEN 1993 CENTRO ESTUDIOS, SL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT FP LUMEN 1993 CENTRO ESTUDIOS, SL", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA", "codpos": "46019", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "AV. PRIMADO REIG, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "info.lumen@lumenformacionprofesional.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49182099907386, -0.37329899999999994]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373299, 39.49182099907386]}}, {"id": "507", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961071925", "codcen": "46036062", "despecific": "IMAGINE MONTESSORI SCHOOL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ESTRANGER IMAGINE MONTESSORI SCHOOL", "dgenerica": "CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. MELIANA, 5", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "admin@imaginemontessori.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.4969439990738, -0.37141599999999986]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371416, 39.4969439990738]}}, {"id": "508", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566310", "codcen": "46016452", "despecific": "PROFESOR BARTOLOM\u00c9 COSSIO", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP PROFESOR BARTOLOM\u00c9 COSSIO", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. REIG GENOV\u00c9S, 29", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46016452@edu.gva.es", "fax": "962566311", "geo_point_2d_2": [39.49258299907384, -0.373278]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373278, 39.49258299907384]}}, {"id": "509", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963663457", "codcen": "46029801", "despecific": "CHISPA", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CHISPA", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. SAN JUAN BOSCO, 14", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eichispa@hotmail.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49183999907385, -0.3725200000000021]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37252, 39.49183999907385]}}, {"id": "510", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963650198", "codcen": "46012021", "despecific": "MARNI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE PRIVAT MARNI", "dgenerica": "CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46019", "regimen": "CONCERTADO", "direccion": "CL. PADRE VI\u00d1AS, 94", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "marni@colegios-sigloxxi.com", "fax": "963650162", "geo_point_2d_2": [39.49617599907381, -0.36849300000000046]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368493, 39.49617599907381]}}, {"id": "511", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "661309889", "codcen": "46022816", "despecific": "ORRIOLS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DE ORRIOLS", "dgenerica": "ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. REIG GENOV\u00c9S, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "mj.g.g@hotmail.com", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.49152699907384, -0.3698870000000012]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369887, 39.49152699907384]}}, {"id": "512", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "15", "gis_gis_barrios_area": null, "objectid": 201, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "1", "coddistbar": "151", "geo_point_2d_1": [39.494312122911424, -0.3699310988383476], "nombre_barrio_new": "ELS ORRIOLS", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963650198", "codcen": "46035549", "despecific": "CENTRO DEPORTIVO MARNI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS MARNI", "dgenerica": "CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS", "codpos": "46019", "regimen": "PRIVADO", "direccion": "CL. PADRE VI\u00d1AS, 94", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "ana@colegios-sigloxxi.com", "fax": "963650162", "geo_point_2d_2": [39.49617599907381, -0.36849300000000046]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368493, 39.49617599907381]}}, {"id": "513", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206180", "codcen": "46012951", "despecific": "JORDI DE SANT JORDI", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES JORDI DE SANT JORDI", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. ALCALDE GISBERT RICO, 24", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012951@edu.gva.es", "fax": "961206181", "geo_point_2d_2": [39.452970999074076, -0.3637399999999998]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36374, 39.452970999074076]}}, {"id": "514", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "963013221", "codcen": "46033279", "despecific": "MUNICIPAL QUATRE CARRERES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "EI 1er CICLE MUNICIPAL QUATRE CARRERES", "dgenerica": "ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. BOMBERO RAM\u00d3N DUART, 7", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "eiquatrecarreres@valencia.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45339299907408, -0.3657030000000005]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365703, 39.45339299907408]}}, {"id": "515", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566060", "codcen": "46013438", "despecific": "MAGISTERIO ESPA\u00d1OL", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP MAGISTERIO ESPA\u00d1OL", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. AMADO GRANELL MESADO, 61", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46013438@edu.gva.es", "fax": "962566061", "geo_point_2d_2": [39.455107999074066, -0.36170900000000006]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361709, 39.455107999074066]}}, {"id": "516", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961207335", "codcen": "46019404", "despecific": "FONT DE SANT LLU\u00cdS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CENTRE P\u00daBLIC FPA FONT DE SANT LLU\u00cdS", "dgenerica": "CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "CL. PACO PIERRA, 20", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46019404@edu.gva.es", "fax": "961207336", "geo_point_2d_2": [39.45002099907409, -0.3674729999999999]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367473, 39.45002099907409]}}, {"id": "517", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962566750", "codcen": "46012732", "despecific": "LES ARTS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "CEIP LES ARTS", "dgenerica": "COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. HERMANOS MARISTAS, S/N", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46012732@edu.gva.es", "fax": "962566751", "geo_point_2d_2": [39.450882999074096, -0.3661829999999993]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366183, 39.450882999074096]}}, {"id": "518", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "961206065", "codcen": "46014224", "despecific": "FONT DE SANT LLU\u00cdS", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "IES FONT DE SANT LLU\u00cdS", "dgenerica": "INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. HERMANOS MARISTAS, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46014224@edu.gva.es", "fax": "961206066", "geo_point_2d_2": [39.454121999074054, -0.3640690000000002]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364069, 39.454121999074054]}}, {"id": "519", "type": "Feature", "properties": {"coddistrit": "10", "gis_gis_barrios_area": 540119.625, "objectid": 57, "linkid": 0, "codigo_barrio_new": "5", "coddistbar": "105", "geo_point_2d_1": [39.45287103221434, -0.3659376655648462], "nombre_barrio_new": "NA ROVELLA", "last_edited_user": null, "last_edited_date": null, "telef": "962542307", "codcen": "46027127", "despecific": "VAL\u00c8NCIA-QUATRE CARRERES", "provincia": "Val\u00e8ncia", "dlibre": "ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES VAL\u00c8NCIA-QUATRE CARRERES", "dgenerica": "ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES", "codpos": "46013", "regimen": "P\u00daBLICO", "direccion": "AV. HERMANOS MARISTAS, 25", "municipio": "Val\u00e8ncia", "mail": "46027127@edu.gva.es", "fax": "0", "geo_point_2d_2": [39.45412899907407, -0.36386000000000196]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36386, 39.45412899907407]}}]}